572717
9387
I'm reading it already. Life without limis that's right.
5
5154462
2017-04-14 08:15:07
--------------------------
548721
9387
Lúc nhận được cuốn sách thực sự thất vọng. Vì, thứ nhất sách không được bảo vệ nên bị một số vết hằn trên bìa, nhìn như sách cũ; thứ hai mở ra một vài trang thì chữ in bị mờ ở phần giữa cuốn sách.
1
1686123
2017-03-20 20:35:54
--------------------------
539689
9387
Sách viết rất hay rất ý nghĩa và gần với cuộc sống of chúng ta khích lệ chúng ta cố gắng lm những j mà mk muốn đạt đc.chất liệu sách cũng tốt tiki giao hàng nhanh.nói chung là ok
5
5086337
2017-03-11 16:38:22
--------------------------
470777
9387
“Tôi không thể đặt bàn tay lên vai bạn để động viên, nhưng tôi có thể nói lời nói chân thành nhất từ tận đáy lòng mình. Dù cuộc đời của bạn có đáng thất vọng đến mức nào, thì niềm hy vọng vẫn luôn ở phía trước. Trong khốn cùng, vẫn có ngày mai tươi sáng đang chờ bạn" - cảm ơn những lời khuyên và những câu chuyện, lời động viên chân thành nhất từ nick, anh khuyết tật, nhưng anh là người có thể khiến người khác thay đổi, nick làm cho tôi thay đổi cách nhìn của tôi về cuộc sống đầy thử thách này, một quyển sách tuyệt vời
5
1365292
2016-07-07 22:22:10
--------------------------
462212
9387
Sách của anh viết rất có hồn,trc mình hay mất phương hướng,còn hay bị stress,nhiều vấn đề không giải quyết được,đọc dc cuốn này của anh thấy quộc sống còn nhiều hy vọng và những điều đáng quý.Ngày trước mua sách ở hiệu k được chiết khấu ,từ ngày thấy con bạn hay mua đồ tiki ,mò thử ra sách cũng được giảm khá khá,tiết kiệm được chi phí mà còn tiện lợi.
Cuốn sách này chủ yếu kể về những khó khăn và cách thức vượt qua thử thách của anh,từ khi sinh ra tới khi theo nghề kế toán,được phát hiện tài năng diễn thuyết và những bất trắc trong việc thành lập công ty tới cuộc sống cá nhân,và tới khi gặp được tình yêu đầu đời

4
1080810
2016-06-28 13:13:15
--------------------------
458060
9387
Mình rất cảm động trước nghị lực phi thường của chàng trai này. Phải nói là rất ngưỡng mộ, một tấm gương đáng để tất cả những ai trong chúng ta đều phải học hỏi từ anh, một con người phi thường, vượt lên tất cả, vượt lên số phận. Đọc xong tác phẩm mình nhận ra được ai trong chúng ta cũng đã được nhiều may mắn hơn anh chàng Nick này, vậy thì chúng ta còn đòi hỏi gì ở hiện tại nữa. Một người khiếm khuyết nhiều thứ như vậy nhưng vẫn luôn lạc quan, vượt qua tất cả và cuối cùng đến được bên bờ hạnh phúc và thành công thì thử hỏi chúng ta cũng sẽ làm được như anh ấy và hơn thế nữa nếu chúng ta có niềm tin và lạc quan vào cuộc sống này. Anh đã truyền động lực cho khắp thế giới này. Cảm ơn Anh Nick rất nhiều!
5
702724
2016-06-24 20:47:50
--------------------------
422974
9387
Tôi đã sở hữu một cuốn sách này. Đúng như tựa đề của cuốn sách, và nội dung rất hay của nó nữa. Chúng ta sống trên đời này phải thật nghị lực như anh ấy. Hãy suy nghĩ tích cực, sống tích cực,... thì cuộc sống này sẽ không phụ lòng chúng ta. Và đầu tư một cuốn sách giá tại tiki.vn thì không những tốt mà còn quá tốt, mà đầu tư về sách thì sẽ không bao giờ chúng ta lỗ cả. Sở hữu nó rồi thì nó sẽ đi theo ta suốt cuộc đời này. Một cuốn sách nên đọc.
5
338000
2016-04-28 15:02:08
--------------------------
421300
9387
Mỗi khi buồn tôi sẽ đọc một đoạn trong quyển sách này, chỉ một đoạn thôi cũng đủ khiến tôi cảm thấy mình may mắn thế nào, hạnh phúc thế nào, từ đó nỗi buồn trở nên thật nhỏ bé. Đây chắc chắn là cuốn sách mọi người nên có, vì ai cũng có lúc yếu đuối, buồn và mất hết hy vọng. Câu chuyện của Nick đã tiếp thêm sức mạnh cho tôi rất nhiều. Sách tuy có hơi dày nhưng cầm rất nhẹ tay, tuy là bản dịch nhưng được chăm chút nên nội dung rất sát. Đây là quyển sách rất đáng mua.cảm ơn tác giả, và nhà xuất bản. cảm ơn TiKi.
5
1025341
2016-04-24 20:59:01
--------------------------
416345
9387
Thật ý nghĩa. Cảm ơn Tạo Hóa đã ban phép màu để một sinh linh lạ thường vì thiếu tay chân lại trở thành một thông điệp sống vĩ đại. Bất cứ ai trên đời khi tiếp nhận thông điệp này đều cảm nhận được bài học va nghị lực cho mình. Nick ơi, cố gắng mãi trên con đường gieo rắc niềm tin và hy vọng cho toàn thế giới nhé. Khâm phục và ngưỡng mộ Nick vô cùng.
"Cuộc sống không giới hạn" là một quyển tự truyện, không mất quá nhiều thời gian và cũng không là vô ích khi tìm hiểu về cuộc đời của một người khác. Một góc nhỏ ở đời mà ta có thể học hỏi được rất nhiều.
5
1144942
2016-04-14 22:12:42
--------------------------
411934
9387
Tôi được xem giới thiệu cuốn sách này trên một chương trình học thuật và sau khi xem clip của Nick diễn thuyết trên TV tôi đã mua ngay cuốn sách này. Tôi thực sự muốn tìm hiểu thêm về cuộc sống đầy nghị lực của chàng trai vốn mang trên người nhiều thiệt thòi nhưng lại có một cuộc sống đầy sắc màu mà nhiều người khác không có được.
Cuộc đời của anh như một minh chứng hùng hồn rằng: "Cuộc sống không bao giờ là kết thúc chừng nào ta chưa bỏ cuộc". Nếu cố gắng, con người ta hoàn toàn có thể biến những khiếm khuyết, thiệt thòi của mình thành cơ hội. Cuộc sống sẻ mỉm cười với những ai yêu cuộc sống và muốn sống có ích, sống hạnh phúc. 
Cảm ơn anh, một người giàu nghị lực. Cảm ơn anh, người đã mang cho cuộc đời những người đang tìm hi vọng sống một tấm gương tuyệt vời để sống thật ý nghĩa. Vì cuộc đời vẫn còn đó những niềm vui.
5
93907
2016-04-06 20:50:09
--------------------------
411277
9387
Mình mua quyển Cuộc Sống Không Giới Hạn - Câu Chuyện Diệu Kỳ Của Chàng Trai Đặc Biệt Nhất Hành Tinh này vì yêu mến tác giả, khâm phục ý chí và nghị lực sống của tác giả. Nick đã làm thay đổi suy nghĩ của nhiều người, nhất là những ai hay nản lòng và than trách cuộc sông. Vì dù họ có kém may mắn như thế nào đi nữa thì họ vẫn may mắn hơn nhiều nhiều người khác. Sách in tốt, chữ rõ ràng và dễ nhìn. Mua sách ở Tiki lại được giảm giá nên sẽ ủng hộ nữa.
5
796623
2016-04-05 19:52:46
--------------------------
402565
9387
Tôi biết đến Nick qua những câu chuyện trên tivi, Internet - đó chỉ là những mẩu tin cho tôi biết "à thì ra còn có người phi thường đến thế". Nhưng khi đọc đến Cuộc sống không giới hạn của anh tôi mới cảm nhận rõ anh tuyệt vời ra sao, ý chí anh mạnh mẽ nhường nào. Anh đã vượt qua tất cả sự tự ti, thiếu thốn mọi mặt và chứng tỏ rằng Chúa tạo ta anh là có mục đích và cha mẹ anh là những người may mắn khi có được một người con trai như anh. Sức mạnh đó đã thôi thúc nhiều người sống và làm việc ý nghĩa hơn vì dù gì họ cũng đầy đủ hơn Nick rất nhiều.
5
1157312
2016-03-22 16:10:49
--------------------------
400776
9387
Bật khóc khi đọc hết cuốn sách này! Anh quả là một con người đầy tính kiên cường, bất khuất. Anh ấy đã biết cách đã vượt lên chính bản thân mình, nổi tiếng nhờ thân hình mà ai cũng cho là kỳ quái. Câu chuyện về cuộc đời anh là minh chứng của niềm tin, của câu "Không gì là không thể". Vừa cảm thấy mình thật may mắn khi có đủ tay chân, điều kiện. Vừa cảm thấy thật hổ thẹn vì chưa làm được gì so với những gì anh ấy đã làm được, cho bản thân mình và cho xã hội. Cuốn sách này rất ý nghĩa đối với những người biết cảm thông và chia sẻ
5
469820
2016-03-19 21:03:43
--------------------------
388812
9387
Tôi từng nghe rất nhiều về Nick Vujicic, cũng có biết sơ đôi chút về anh tông qua một vài bài báo. Nhưng quả thực, lần đầu cầm sách của anh trên tay, thông qua từng dòng chữ trong ấy, nó lại khiến tôi bồi hồi, chết lặng. 
Tôi nhận ra bản thân mình quá đầy đủ, quá may mắn, đề rồi lại chẳng biết cố gắng. Chỉ chút khó khăn liền bỏ cuộc. 
Nick nói đúng, cuộc sống này không giới hạn. Một quyển tự truyện hay nhất và sâu sắc nhất mà tôi từng đọc. 
Một vài trang in màu có hình ảnh thật sự rất đẹp. 

4
472775
2016-02-29 18:49:00
--------------------------
363875
9387
Bất cứ những lúc nào cảm thấy buồn chán và thất vọng trong cuộc sống, mình lại lôi quyển sách này ra đọc và ngẫm nghĩ. Hãy tin rằng nếu chúng ta được sinh ra lành lặn trên đời này thì chúng ta đã là người quá may mắn rồi. Vì thế hãy ngừng than vãn, hãy ngừng cho rằng số phận không chiều theo mong muốn của mình. Quyển sách đã giúp đỡ tất cả những ai đã đọc nó! Thực vậy, không gì trong cuộc sống này là không thể đạt được trừ khi chúng ta buông xuôi và không còn hi vọng, cũng như nỗ lực để có nó. Cuộc sống không giới hạn, chỉ có chính chúng ta đang là giới hạn của chính mình mà thôi! Quyển sách quá hay, khiến mình vô cùng xúc động trước sự lạc quan và sự nỗ lực phi thường của Nick. Nên đọc nó một lần trong đời!
5
548332
2016-01-05 01:37:27
--------------------------
357623
9387
Cảm ơn Nick Vujicic rất nhiều vì đã cho mọi người biết được rằng cuộc sống là KHÔNG GIỚI HẠN . Chỉ cần nhìn thấy Nick, thấy nụ cười, mình như có thêm động lực cho cuộc sống
Để biết rằng mình sinh ra và thật may mắn hơn biết bao nhiêu người
thực sự khâm phục anh ở nghị lực sống "Không giới hạn" 
CUỘC SỐNG KHÔNG GIỚI HẠN  để biết mình may mắn, những khó khăn, trở ngại trong cuộc sống chính là những thử thách giúp chúng ta trưởng thành hơn
Khát vọng sống mãnh liệt và ý chí quật cường chiến thắng số phận.
Cảm ơn Anh rất nhiều
5
875501
2015-12-23 21:24:55
--------------------------
350033
9387
Tôi đã trở thành một "người ngưỡng mộ" của Nick khi tôi được một người cô dạy Văn kể về cuộc đời của anh ấy. Khi mới nhìn Nick, điều đầu tiên tôi cảm thấy là sự cảm thương. Cảm thương vì một con người có nghị lực như thế, yêu cuộc đời như thế cớ sao Đấng tạo hóa lại trao cho anh một hình hài không mấy ai muốn? Nếu là tôi, tôi sẽ rất gục ngã, tuyệt vọng biết bao! Anh mãi là một tấm gương sáng ngời nhất, tuyệt vời nhất để tiếp thêm sức sống cho những người không may mắn như anh, người khuyết tật. Đường đời đôi khi phải có những chông gai, vấp ngã nhưng quan trọng hơn hết, ta sẽ phải đứng lên và ngẩn cao đầu với thế giới, nói ra rằng: "Tôi đã mạnh mẽ hơn rồi." "Nick không phải người khác biệt, mà đích thực anh ta là người đặc biệt" trong mắt tôi. Cảm ơn Nick...
5
868994
2015-12-09 18:59:58
--------------------------
341346
9387
Đã từng nghe nói nhiều về Nick Vujici - chàng trai không tay, không chân nhưng đã không đầu hàng số phận, vượt lên trên tất cả để sống một cuộc đời có ích và truyền cảm hứng cho cả triệu triệu người trên thế giới. Đó là tấm gương sáng để mỗi người chúng ta soi vào đó mà phấn đấu, rằng chúng ta vẫn còn may mắn hơn anh rất nhiều thì không có lý do gì mà gục ngã, mà chán ghét bản thân mình, chán ghét cuộc sống này. 
Cảm ơn anh đã cho ra đời cuốn sách - chính xác là quyển tự truyện về cuộc đời anh. Bằng lối viết rất khôi hài, dí dỏm nhưng không kém phần chân thực, cuốn sách đã đi vào triệu trái tim người đọc. 
5
895614
2015-11-21 21:43:29
--------------------------
308934
9387
Cảm ơn anh,  Nick Vujicic. Những năm tháng của tôi trôi qua dường như đều đặn, tẻ nhạt, thậm chí tôi thấy mình thật là tệ hại. Vì tôi nhìn đời bằng con mắt của sự nhút nhát, thiếu tự tin, những suy nghĩ của sự tiêu cực. Tôi tự nghĩ, mình đã tìm thấy cho mình một thần tượng chăng, để sống và học tập theo những gì anh đã làm chăng?  Và tôi chắc chắn rằng tôi sẽ có cuốn sách trong tay. Để giữ cho mình nhưng chia sẻ, những nguồn sống bất diệt của anh trong tâm hồn tôi. Chúc anh luôn mạnh khỏe, hạnh phúc bên người vợ, chị ấy có lẽ cũng như tôi và bao người khác đã tìm thấy điểm tựa tâm hồn cho chính mình. Hơn nữa chị đã nguyện đi cùng anh trên chặng đường này, suốt cuộc đời này.
5
350051
2015-09-18 21:38:26
--------------------------
308467
9387
Mình đã nghe kể loáng thoáng về Nick nhưng chưa rõ ràng như trong quyển sách này. Vì vậy mà khi thấy Tiki có quyển sách về con người nghị lực này mình đã không ngần ngại chọn mua. Càng đọc mình càng cảm phục nghị lực của một chàng trai mà mọi sinh hoạt cơ bản đều bị giới hạn tất cả  trừ ý chí, và nghị lực của chàng. Khi con trai 5 tuổi của mình nhìn thấy hình ảnh ở quyển sách này chàng rất quan tâm và hỏi mẹ. Sau khi nghe mình kể về Nick, cu cậu gật gù thích chí lắm, từ đó chàng bớt kêu ca khó khăn hơn và nói " Sau này con biết chữ mẹ cho con đọc quyển sách về chú này nha mẹ" . "Đương nhiên rồi con trai" mẹ sẽ cất kỹ để con có thể đọc được những tấm gương nghị lực trong cuộc sống này.
5
663152
2015-09-18 18:31:40
--------------------------
297483
9387
Tác giả của cuốn sách này - Nick Vujicic, cái tên mà có lẽ ai ai cũng đã từng nghe qua, chàng trai đặc biệt nhất hành tinh. Sinh ra đã mang trong mình nỗi bất hạnh, khó có ai ngờ một đứa trẻ như vậy lại có một nghị lực phi thường để sống như bao người bình thường khác, thậm chí làm được những điều vô cùng ý nghĩa cho cuộc đời :Truyền cảm hứng và thái độ sống tích cực cho hàng triệu triệu thanh thiếu niên trên toàn thế giới. Một cuốn sách thực sự ý nghĩa!

5
743410
2015-09-11 21:44:00
--------------------------
288738
9387
Nick thực sự là một con người đầy bản lĩnh, đầy nghị lực! Một con người phi thường, một con thường vĩ đại, Một con người đáng để cả thế giới khâm phục! Qua cuốn sách này, mình cảm thấy thật xấu hổ thay cho bản thân trước những khó khăn từ trước đến nay mà mình phải đối mặt. ,Sinh ra là một người khuyết tật, bị thiết hụt chân tay nhưng Nick đã vượt qua tất cả. Trong cuộc sống này, sinh ra là một con người bình thường, lành lặn thật ra đó là điều hết sinh may mắn- may mắn vì ta đã may mắn hơn người khác gấp nhiều lần. Chúng ta hãy trân trọng những gì mình đang có, cố gắng vượt qua khó khăn bằng ý chí, nghị lực, niềm tin, chắc chắn thành công sẽ đến với ta. Như Bill Gate đã nói: " sinh ra trong nghèo khó, đó không phải lỗi của bạn, nhưng chết trong nghèo khó, đó là lỗi của bạn". "Từ sâu thẳm trái tim mình, tôi tin rằng cuộc đời không có bất cứ giới hạn nào hết. Cho dù những thách thức mà bạn đang phải đối mặt là gì đi nữa, cho dù những thách thức ấy có khốc liệt, nghiệt ngã đến mức nào chăng nữa, tôi cũng mong bạn hãy tin tưởng và cảm thấy như vậy về cuộc sống của chính mình…” - (Nick Vujicic)
5
339927
2015-09-03 20:55:07
--------------------------
287037
9387
Từng nghe, từng đọc các bài viết về anh, tuy bị dị tật tay chân từ khi chào đời nhưng Nick Vuijicic đã làm được những chuyện không tưởng: Học hết đại học, cao học, có tình yêu, kết hôn và hạnh phúc với cuộc hôn nhân ấy. Và đặc biệt anh ấy có thể đá banh, lướt ván, lướt sóng, làm diễn giả truyền cảm hứng cho biết bao người trẻ, người thiếu sự may mắn giống mình,. Đó là một con người với ý chí cũng như nghị lực sống mạnh mẽ. Câu chuyện về cuộc đời anh là minh chứng của niềm tin, của câu "Không gì là không thể". Vừa cảm thấy mình thật may mắn khi có đủ tay chân, điều kiện. Vừa cảm thấy thật hổ thẹn vì chưa làm được gì so với những gì anh ấy đã làm được, cho bản thân mình và cho xã hội
5
294963
2015-09-02 10:38:59
--------------------------
278823
9387
Có lẽ không cần nói nhiều về anh chàng Nick Vujicic, anh đã quá nổi tiếng về những gì anh đã và đang làm được. Cuốn sách này có lẽ như là một cuốn hồi ký của anh, những gì anh đã trải qua. Nhờ có Nick Vujicic chúng ta có thể phát hiện ra rằng khả năng của con người là vô hạn, những khiếm khuyết cũng sẽ chẳng là gì nếu chúng ta có tinh thần và ý chí. Chúng ta hiểu được sự lạc quan và niềm tin có ý nghĩa quan trọng thực sự thế nào. " Cuộc Sống Không Giới Hạn - Câu Chuyện Diệu Kỳ Của Chàng Trai Đặc Biệt Nhất Hành Tinh" là một cuốn sách mọi người nên đọc nhất là những ai đang gặp khó khăn trong cuộc sống, nó là một động lực tiếp thêm sức mạnh cho chúng ta
4
56881
2015-08-26 10:56:39
--------------------------
278269
9387
Biết đến Nick từ lâu nhưng không ngờ con người anh lại vĩ đại đến vậy. Anh đã làm ra những điều mà ngay cả có bình thường đầy đủ chân tay đi chăng nữa, tôi cũng chưa chắc làm được. Nhưng anh thì khác, anh đã là một trong những nguồn động viên về tinh thần cho tôi trong suốt cuộc đời, mỗi lần xem video clip anh là một lần tôi bật khóc. Tôi đã mua quyển sách này tặng chị tôi, một người cũng thiệt thòi về thể xác từ lúc còn lọt lòng mẹ. Và tôi hy vọng, tâm hồn anh sẽ gợi mở cho chị tôi làm được những gì mà chị mơ ước- hãy sống cho những điều ý nghĩa hơn!
4
63288
2015-08-25 19:51:42
--------------------------
276225
9387
Chắc chúng ta chẳng còn ai xa lạ gì với anh chàng Nick Vujicic. 1 anh chàng sinh ra với dị tật bẩm sinh không tay, không chân chỉ còn 1 miếng thịt lòi ra ở phần dưới có thể tạm gọi là chân vịt. Thử hỏi khi sinh ra thiệt thòi như vậy thì có mấy ai có đủ nghị lực để sống và trở thành 1 diễn giả nổi tiếng thế giới như anh. Đọc xong sách của anh đã giúp mình đạt được 1 điều mà hầu như ai cũng đánh mất đó chính là Niềm tin. Đây là cuốn sách đã đem đến cho mình thêm niềm tin vào cuộc sống, nghị lực vượt qua khó khăn và cũng giúp mình cảm thấy thật may mắn khi được sinh ra đầy đủ và có 1 gia đình hạnh phúc
5
94287
2015-08-23 19:47:42
--------------------------
270513
9387
Lúc cầm được cuốn sách trong tay cảm thấy vui lắm, lúc nào cũng giữ gìn cẩn thận. Đây là cuốn sách của diễn giả nổi tiếng mà mình yêu thích - Nick Vuijicic.Từng nghe kể chuyện đọc các bài viết về anh, tuy bị dị tật tay chân từ lúc bé nhưng Nick Vuijicic đã làm được những chuyện không tưởng: Học hết đại học, cao học, có tình yêu, kết hôn và có vợ, mình cảm thấy rất khâm phục ý chí cũng như nghị lực sống của anh nên khi đọc câu chuyện của anh trong sách, từng câu nói đều mang trong mình lí tưởng sống, luôn hướng về tương lai tươi sáng. Những tấm gương như anh cần được đề cao trong xã hội, anh là biểu tượng của nghị lực, đáng để tất cả mọi người noi theo
4
43198
2015-08-18 12:28:21
--------------------------
265966
9387
Mình được ép buộc mua quyển sách này theo lời khuyên từ 1 đứa em.
Thành thật mà nói, mình đã đọc qua những quyển sách self-help kinh điển khác như 7 thói quen, Think rich & grow,... nên thực sự không mấy hứng thú với quyển này lắm. Tuy nhiên, quyển sách này đã dạy cho mình 1 điều cực kì to lớn mà mình không thể gặt được ở những quyển kinh điển kia, đó là NIỀM TIN. Mặc dù niềm tin là một giá trị mà bất kì sách nào cũng đề cập, song, ở quyển này, niềm tin đã xuất hiện và khắc vào não mình một cách sâu sắc nhất. Tất cả chỉ nằm vỏn vẹn trong 1 câu:"Niềm tin là một bức tranh mà bạn chọn để nhìn thấy trong tương lai, vì vậy hãy chọn bức tranh là bạn khao khát nhất.". Sự so sánh niềm tin và bức tranh đã giúp mình loại bỏ những niềm tin tiêu cực, bởi đơn giản chỉ là chọn để nhìn thấy thôi mà.
Mà thực ra, NIỀM TIN là tất cả những gì chúng ta cần để kiến tạo tương lai phải không ^^

4
86842
2015-08-14 11:55:51
--------------------------
260908
9387
Tôi biết Nick tình cờ qua một bài hát mà anh hát, đó là bài "Something More". Bài hát cùng người thể hiện ca khúc đã thể hiện được hoàn toàn trạng thái của cuộc sống, cuộc sống vốn là không giới hạn. Ấn tượng với Nick vì nghị lực của anh, câu chuyện của anh đem đến cho mọi người nguồn động viên trên hành trình đường đời của mình, và cho mọi người thấy, anh cũng là con người như mọi người, cũng có lúc thăng trầm tuyệt vọng như vậy. Nhưng anh đã vượt qua và đã làm được. 
5
109789
2015-08-10 19:18:53
--------------------------
258558
9387
có thể nói cuốn sách này sau khi tôi đọc xong tối cảm thấy như mình đã lấy lại được tinh thần, niềm tin, ý chí,... để hoàn thành những nhiệm vụ, công việc mà trước đây tôi đã nản chí. cuốn sách như 1 lời động viên của tác giả dành cho mọi người nói chung và những người chịu sự phụ thuộc vào số mệnh nói riêng những lời quý báu chân thành rằng đừng bao giờ đầu hàng số phận  mà hãy đứng lên bằng niềm tin và ý chí của mình để đến với những ước mơ của mình.
cám ơn tác giả đã dành thời gian để viết cuốn sách này làm thay đổi lối suy nghĩ của nhiều người trong xã hội 
5
650813
2015-08-08 16:58:45
--------------------------
255836
9387
Tôi mua quyển sác này sau chuyến viếng thăm của tác giả tới Việt Nam.
Nick Vujicic trên màn ảnh là một người rất sôi nổi, nhiệt tình và hài hước. Vì vậy, những thông điệp sống cao đẹp được anh truyền đến người nghe một cách nhẹ nhàng, gần gũi. Hình ảnh một chàng trai không tay không chân di chuyển linh hoạt trên sân khấu, miệng luôn nở nụ cười làm cho tôi vô cùng khâm phục. Điều này thôi thúc tôi phải tìm hiểu thêm nhiều về anh, về căn nguyên nào đã khiến một người mà bản thân khiếm khuyết tương đối nặng nề như anh lại trở nên tuyệt vời đến như vậy.
Qua hơn 400 trang sách, Nick cho tôi thấy rất nhiều những cảm xúc mà anh từng trải qua trong suốt thời thơ ấu của mình: có buồn bã nhưng không bi quan, có thất vọng nhưng không tuyệt vọng. Quan trọng hơn hết là anh biết vượt lên những bất hạnh của bản thân, xem đó chỉ như là một thử thách của tạo hóa. Nick có thể bơi lội, biết chơi ván trượt, sử dụng thành thạo vi tính, kỹ năng tự phục vụ thì hoàn hảo như tất thảy mọi người. Thậm chí cuộc sống của anh còn tất bật, sôi nổi và phong phú hơn rất nhiều người trong chúng ta. Để đạt được điều ấy đòi hỏi một nghị lực hết sức phi thường.
Những tấm ảnh của Nick luôn hiện hữu một nụ cười thân thiện và tràn đầy tin yêu đối với cuộc sống. Ở anh, tôi thấy được một sự kiên trì không giới hạn, một niềm lạc quan không giới hạn, những yêu thương anh nhận được và trao đi cũng không có giới hạn.

5
109583
2015-08-06 14:07:55
--------------------------
234617
9387
Giống như tiêu đề của cuốn sách, cuộc sống ko giới hạn chính là điều mà tác giả muốn mở ra cho người đọc. Ko có gì là có thể cản bước chúng ta nếu chúng ta kiên trì và có nghị lực. Nick Vujic là biểu tượng của những hi vọng, khát khao sống, tiếp thêm nguồn nghị lực cho tất cả những ai biết đến Nick. Tạo hóa đã lấy đi của anh nhiều thứ, nhưng nhờ ý chí thép của mình mà anh vững tin bước tiếp dù cho cơ thể mình bị khiếm khuyết. Anh đã tự tạo cho mình một câu chuyện với mở đầu bi kịch nhưng kết thúc có hậu chỉ bằng tinh thần bất diệt.  Câu chuyện về anh chàng đặc biệt người Úc Nick Vujic sẽ luôn là tấm gương cho nghị lực, tinh thần vươn lên trong cuộc sống 
5
267843
2015-07-20 14:44:14
--------------------------
217085
9387
Cuộc sống không giới hạn - cái tên , cái tựa sách thôi cũng đã nói lên bao nhiêu điều mà tác giả muốn gửi gắm đến đọc giả
Hậu tựa đề chính của chuyện là hậu tố " Câu chuyện về chàng trai đặc biệt nhất hành tinh " Vậy anh đặc biệt , anh khác gì so với những con người khác ? Nếu nói về cái khuyết điểm " khuyết tay , khuyết chân " của anh thì quá đỗi bình thường , có rất rất nhiều còn bị khuyết nhiều bộ phận , khổ cực hơn anh
Thế nhưng điều anh khác ở họ là nghị lực , tinh thần , sức sống phi phàm của mình . Cái ý chí thép đã giúp anh đứng sừng sững , vững chải , bất chấp bất kì một sống gió của cuộc đời , không cơn sóng dữ nào quật ngã được nó
Cuốn sách là lời động viên vô cùng to lớn đối với những người "khuyết tật " , là hồi chuông cảnh tỉnh cho những kẻ nản chí , đã đang và sẽ đầu hàng số phận
Dù chỉ biết anh quá những trang sách , nhưng có lẽ cái tên Nick Vujicic sẽ sống mãi trong chúng ta phải không nhỉ ?
5
108594
2015-06-28 20:46:33
--------------------------
212192
9387
Một chàng trai với nghị lực phi thường đã vượt qua mọi khó khăn trong cuộc sống : Không tay, không chân nhưng không gì là giới hạn! 
Cuốn sách đã khắc họa nên một bức tranh đầy màu sắc , là những niềm vui , nỗi buồn , là sự chia sẻ chân thành về những kinh nghiệm xương máu mà Nick đã có được trong quá trình chiến thắng bản thân và vượt qua số phận . Cuốn sách giúp tôi phần nào bớt tự ti trong cuộc sống và rút ra được những bài học đắt giá. 
" Dù bạn có vấp ngã hàng trăm lần - Đừng tuyệt vọng - Đừng bỏ cuộc - Hãy đứng dậy ! ..."
4
37970
2015-06-21 22:39:31
--------------------------
203792
9387
Trải qua bao nhiêu thăng trầm trong cuộc sống, Nick vẫn đã vượt qua mọi sự mỉa mai chê bai của bạn bè, mọi người xung quanh
Cuốn sách đã giúp tôi tạo động lực trong cuộc sống. Giúp tôi hun đút lên những hi vọng trong trái tim mình. Giúp tôi tìm về nơi mà từ lúc bắt đầu đã kiên quyết như thế nào
Với những ai bất hạnh, hay gặp khó khăn trong cuộc sống. Sách sẽ càng giúp bạn có ý tưởng mới, có ý chí hi vọng vươn lên hơn
Và cuốn sách sẽ luôn là người bạn động hành trên mọi ước mơ của bạn
5
634417
2015-06-02 12:31:34
--------------------------
196377
9387
Có lẽ đây là quyển sách xúc động và có ý nghĩa nhất mà mình từng được đọc từ trước tới nay.Một cuốn hồi kí cuộc đời viết theo một lối mới và nội dung ý nghĩa của nó thì không chỉ có kể lại câu chuyện cuộc đời của anh Nick mà hơn cả chính là những suy nghĩ,những nét đẹp tuyệt vời trong nhân cách cũng như niềm tin tưởng mạnh mẽ vào cuộc sống của anh ấy.Sách có nhiều hình ảnh minh họa lấy từ thực tế rất phù hợp và giúp cho việc tiếp cận,hình dung của độc giả diễn ra mau hơn và trọn vẹn hơn.Quả thật đây là một cuốn sách sinh ra để dành cho nhân loại.
5
545253
2015-05-15 19:37:54
--------------------------
173771
9387
Mình được một người anh ngoài Hà Nội gửi tặng quyển này. Khi nhận được mình rất thích vì quà từ nơi xa, xa thật - từ chàng trai nước Út, chàng trai đặc biệt nhất thế giới! Mình biết Nick ban đầu là qua các bài báo, rồi tới các chương trình thực tế, các đoạn thuyết trình của a trên Youtube và giờ là đến quyển sách này. Một lần "gặp anh" là mỗi lần mình xúc động, tự cảm thấy xấu hổ về chính mình. Trước đây mình hay ngại khó, hay cho rằng mình thua kém mọi người, thiếu may mắn. Nhưng từ khi biết Nick, mọi suy nghĩ và nhận thức của mình đều thay đổi. Anh là cả tấm gương sáng lòa cho nghị lực sống, khát vọng vươn lên và ham muốn giúp đỡ những mảnh đời khốn khó tìm được nguồn sáng và lối đi thoát khỏi khó khăn thực tại tầm thường. 
"Nếu cuộc đời đã không cho ta điều kỳ diệu, thì ta hãy tạo nên điều kỳ diệu cho mình". Rất ngưỡng mộ anh!
5
48819
2015-03-26 19:38:08
--------------------------
171111
9387
Tôi tìm đến Cuộc Sống Không Giới Hạn trong thời khắc khó khăn nhất của cuộc đời. Và Nick, giống như Đấng Cứu Thế, anh cứu tôi ra khỏi những suy nghĩ tiêu cực về cuộc sống, và Nick, anh cho tôi một niềm tin yêu cuộc sống mà trước nay tôi chưa từng có. Và Nick, anh dạy cho tôi biết thế nào là đau khổ, nhìn vào cuộc đời anh, tôi biết thế nào là khổ, nhìn vào thân thể anh, tôi biết thế nào là khó khăn, và nhìn vào gương mặt anh, tôi biết thế nào là nụ cười lạc quan.

Con người bị thế gian vùi dập rồi cũng có ngày đứng lên được, bằng một nghị lực phi thường, bằng một đức tin vĩ đại, Nick đã cho tôi thấy mình mạnh mẽ hơn bao giờ hết, mình hạnh phúc hơn bao người.
5
446841
2015-03-21 11:14:01
--------------------------
169251
9387
Mình đã đọc cuốn sách này trước khi anh Nick đến Việt Nam, mình đã từng xem những video về anh, mình thật sự cảm thấy khâm phục anh bởi ý chí kiên cường cũng như nghị lực sống phi thường mà anh có. Thật khó để có thể tưởng tượng một người không có cả tay lẫn chân lại có thể tồn tại được, không những vậy anh còn sống rất tốt và đem đến rất nhiều nghị lực cho mọi người quanh anh, cuốn sách này chính là sứ giả đã giúp những người có hoàn cảnh khó khăn lấy đó mà phấn đấu, tuy nó không thể truyền tải hết được tất cả những gì mà anh đã trải qua nhưng đó chính là một cuốn sách mô tả ngắn gọn về cuộc đời khốn khó và nghị lực mạnh mẽ mà anh đã có được để vượt qua khó khăn đó. Anh làm được, tại sao bạn lại không? Không gì là không thể!
5
352231
2015-03-17 21:29:46
--------------------------
146194
9387
Một cuốn sách rất tuyệt vời. Những chia sẽ chân thực về chính cuộc của đời của chú làm tôi cảm động biết mấy. Không phải ai trên đời này cũng có thể tạo nên điều kì diệu như Nick. Tôi khâm phục Nick không phải vì chú là một người mất đi tay chân mà có thể bơi lội, đá bóng, trượt ván ... như bao người khác mà điều khiến tôi khâm phục nhất chính là nghị lực phi thường của chú. Đọc những tâm sự của chú tôi hiểu ra rằng ; giá trị của con người suy cho cũng cúng chính là ở nghị lực, niềm tin, khát khao sống của mỗi con người.
5
450785
2015-01-02 21:45:59
--------------------------
139321
9387
Điều ấn tượng đầu tiên của tôi khi cầm cuốn sách này là hình ảnh của một người đàn ông mất đi đôi tay và cả đôi chân nhưng anh ta vẫn mỉm cười, một nụ cười mãn nguyện, hạnh phúc.
Vâng, Nick Vujicic, một người đàn ông thật bản lĩnh và đầy nghị lực.
Tôi đã được xem anh diễn thuyết trước sinh viên của các trường đại học lớn, thực sự anh đã gây nên xúc động lớn với các bạn sinh viên này.
Nick là một người thật phi thường, tôi lại nhớ đến Nguyễn Ngọc Ký của Việt Nam chúng ta, họ là những dấu lặng để những người lành lặn như chúng ta phải suy nghĩ.
5
499839
2014-12-06 17:46:21
--------------------------
126319
9387
Cuốn tự truyện này của Nick đã khiến tôi suy nghĩ rất nhiều về bản thân, về cách ứng xử trước những bất lợi của cuộc sống và cách đối xử với chính mình. Việc than thân trách phận hay tự dày vò, hành hạ bản thân chẳng đem lại ích lợi gì ngoài việc khiến căn bệnh tâm lý ngày càng trầm trọng hơn. Với lối viết hài hước, lạc quan và chân thật khi kể về số phận có vẻ là kém may mắn trong mắt mọi người, Nick khiến cho người đọc có cảm giác thoải mái hơn khi nhìn vào cuộc sống của anh, không bị cảm giác tội nghiệp hay đau buồn chi phối. Cuốn sách của Nick tràn đầy màu sắc tươi sáng, những mảng tối cũng không ít nhưng hầu như đã bị che mờ bởi nghị lực và đức tin của con người đặc biệt này, nó tiếp thêm ý chí, động lực và cả những bài học sâu sắc cho mỗi độc giả để bước tiếp trong cuộc sống.
5
63189
2014-09-18 11:14:35
--------------------------
93325
9387
Đọc "Cuộc sống không giới hạn" để nhận ra là ta vẫn còn may mắn lắm!  Sự vượt lên những trở ngại của Nick đã khiến người ta phải khâm phục anh nhưng cũng phần nào cảm thấy sự may mắn ở mình. Một câu chuyện tưởng như không thể xảy ra, một mảnh đời tưởng như không làm được gì. 

Nick với cách viết hài hước, dí dỏm đã xoa nhẹ bớt nỗi đau bên trong mình và dịu lòng người đọc. Những lời nói ác ý, những vụng về trong cuộc sống, những khó khăn, những điều tồi tệ... Bao ngăn cản chặn đứng con đường Nick muốn đi, muốn sống nhưng cuối cùng, Nick dũng cảm và đầy nghị lực vượt qua. Chính điều đó đã giúp người đọc khâm phục và thích thú ở con người này. Nick trở thành cảm hứng, trở thành nguồn động viên to lớn cho những người có cùng hoàn cảnh và cả những người lành lặn hơn Nick. Điều đó đã khiến cuộc sống của anh thêm ý nghĩa. Và, những trang viết đầy lòng biết ơn cũng như nghẹn ngào của Nick đã dậy lên trong lòng người đọc một nỗi xót nghẹn về những ích kỉ và vô tâm của xã hội.
Nick đã chứng tỏ giới hạn là một cái đích mà ta đặt ra để tiến đến. Và một khi đã đạt được, ta phải đặt giới hạn ra xa hơn. Và từ nhiều lần như vậy, ta nhận ra là giới hạn là chính ta!

"Cuộc sống không giới hạn" là một quyển tự truyện, không mất quá nhiều thời gian và cũng không là vô ích khi tìm hiểu về cuộc đời của một người khác. Một góc nhỏ ở đời mà ta có thể học hỏi được rất nhiều.
5
53823
2013-09-02 22:27:55
--------------------------
83565
9387
Câu chuyện của Nick thực sự đã thức tỉnh tất cả mọi người, những ai đang muộn phiền, lo âu hay trăn trở trong cuộc sống; những ai đã đánh mất niềm tin giữa cái xã hội đầy khắc nghiệt; và cả những ai đang tìm cho mình một lối đi trên đường đời xiết bao chông gai... "Cuộc sống không giới hạn"- đó không chỉ là một quyển sách với những dòng chữ tầm thường, mà đó là cả một sức mạnh lớn lao, một khát vọng phi thường của "người đàn ông kì diệu nhất hành tinh". Nó khơi dậy niềm tin đang ngủ quên trong tâm hồn mọi người, giúp họ sống tốt hơn, sống đẹp hơn, sống cho xứng đáng hơn. Đối với tôi, "Cuộc sống không giới hạn" là một phương thuốc kì diệu giúp tôi biết yêu thương, trân trọng hơn cuộc sống này.
5
129990
2013-06-27 08:26:21
--------------------------
81601
9387
"Cuốn sách giúp đỡ được tất cả những ai đọc qua nó". Tôi tìm đọc quyển sách này bởi Nick thực sự gây ấn tượng mạnh mẽ với tôi. Không phải bởi nghị lực sống của anh, có lẽ điều này cũng thật đáng khâm phục, nhưng xung quanh ta có rất nhiều tấm gương như vậy. Tuy nhiên, điểm đặc biệt ở anh là việc anh muốn dùng mình làm tấm gương cho cả thế giới, thức tỉnh những người đang suy nhược cả về thể chất lẫn tinh thần - điều đó thật đáng quý.
"Cuộc sống không giới hạn" là cuốn sách của niềm tin, đó là niềm tin nơi anh, nghị lực và ý chí của anh. Song, nó đốt cháy trong tôi ngọn lửa tinh thần mãnh liệt để tôi tin vào cuộc sống, tin vào bản thân và mọi người. Cuộc sống không bao giờ giới hạn bất kì ai, có hoạ chăng là tự bản thân mình đặt ra giới hạn đó. Bởi với niềm tin và ý chí kiên cường, ắt mọi khó khăn điều có thể vượt qua.Điều này hoàn toàn đáng tin cậy, vì có Nick - minh chứng hữu hình nhất - cùng với cuốn sách này.
5
77484
2013-06-17 19:27:18
--------------------------
80520
9387
Trong cuộc sống đôi lúc vì quá chạy theo nhu cầy ham muốn, một lúc ta có thể sẽ bỏ qua rất nhiều điều kì diệu. Có những con người đang cố gắng làm nên điều kì diệu để mà sinh tồn trên mặt đất.  Tôi thực sự rất nể phục trước Nick- con người phi thường của mọi thời đại. Cho dù bị tật nguyền nhưng trí óc con người của anh không hề suy nghĩ  đến những điều tuyệt vọng, không tay không chân nhưng không hẳn là đã mất tất cả. Chính cuộc đời của con người này đã làm nên kì tích.  Đã có những lúc con người này suy nghĩ đến cái chết trong thuở thơ ấu nhưng chính tình yêu vào cuộc sống và khát vong chiến thắng bản thân đã giúp anh vượt lên số phận. Đọc câu chuyện về anh tôi thấy đôi lúc chính bản thân còn được lành lạnh nhưng tôi lại chưa thể làm được những gi như anh đã làm thật khâm phục tài năng và ý chí vươn lên của anh.
5
123837
2013-06-13 09:10:22
--------------------------
79997
9387
"Cuốn sách làm thức tỉnh thế giới"... Có lẽ ai chưa đọc qua sẽ nghĩ là phóng đại quá đáng, chỉ có những người đã đọc và suy ngẫm mới có thể thấu hiểu được nỗi đau mà Nick và gia đình anh đã trải qua. Đồng thời một niềm tin không giới hạn, một nghị lực phi thường đã giúp anh thành công như hiện nay. Tôi thường thắc mắc, tự hỏi lòng rằng tại sao anh có thể làm được những việc mà một người bình thường như tôi lại không phấn đấu hay học tập để làm được từ  việc tưởng chừng đơn giản nhất là bơi lội.  anh là một tấm gương đáng để tôn vinh, một người anh hùng thật sự trong lòng tất cả mọi người trên thế giới.
4
111382
2013-06-10 20:17:01
--------------------------
79465
9387
Đã từ lâu, trong tôi hình thành một thói quen là mỗi lần gặp thất bại là tôi dành trọn một ngày để buồn rồi sau đó bỏ qua tất cả, xem đó là quá khứ.Từ khi đọc quyển sách của Nick, tôi càng thấy cách là của mình là đúng. Nick đã làm bùng lên ngọn lửa hi vọng trong tôi,những lúc muốn thử cái mới nhưng lại rất e ngại và rồi để mất một cơ hội trong cuộc sống. Khi thấy bìa sách, tôi thấy thật tội nghiệp cho Nick nhưng càng qua từng trang sách, điều tôi nghĩ thật sai làm. Nick vô cùng dũng cảm, lạc quan và hài hước trong từng câu chữ,anh không quá trau chuốt nhưng vô cùng tinh tế và gần gũi. Đọc sách, các bạn sẽ thấy được chính bản thân mình trong mỗi tình huống mà Nick đưa ra và khi gấp lại quyển sách, các bạn chỉ còn thấy sự quyết tâm trong bản thân:quyết tâm thục hiện đến cùng ước mơ, quyết tâm hi vọng, quyết tâm KHÔNG TỪ BỎ,...và điều chính mà Nick muốn nói là: NICK CÓ THỂ VÀ BẠN CŨNG VẬY.
5
27929
2013-06-07 13:20:57
--------------------------
78782
9387
cho đến trước khi đọc cuốn sách này, cuộc sống của tôi là hàng chuỗi những ngày ko có ý nghĩa, tất cả chỉ là 1 màu trắng cô độc... Tôi tìm đến nó là vô tình khi tôi nghe những ng bạn của mình kể về nó, ko phải vì đam mê nhưng tôi đã lật cuốn sách và đọc với suy nghĩ : ừ thôi cũng đang rảnh, đọc cho qua ngày. Nhưng rồi càng đọc tôi càng thích thú, tôi nể phục Nick vì anh có nghị lực đến phi thường. So với tôi, rõ ràng tôi hơn anh về tất cả, tôi lành lặn về thể xác, tôi lành lặn về cuộc đời, nhưng tôi thua anh 1 điểm, đó là tâm hồn tôi ko lành lặn như anh. Ko ai, mà chính tôi tự cào xé tâm hồn tôi, chứ ko phải bẩm sinh nó như vậy. Những câu chuyện đời thường của anh đã kéo tôi đứng lên và tìm lại chính mình. Cám ơn Nick, cám ơn ng bạn mà tôi chưa 1 lần được gặp :)
5
88873
2013-06-03 12:45:39
--------------------------
78518
9387
Tôi biết đến anh qua internet.Khi mới lần đầu trông thấy thân hình nhỏ bé ấy,tôi thực sự bất ngờ-bất ngờ đến kì lạ.Tôi không thể nghĩ rằng,anh có thể tiếp cận được với cuộc sống với biết bao người lành lặn.Nhưng những gì anh đã làm thật sự khiến tôi phải "choáng" và dần dần tôi muốn biết tất cả về anh.Tôi tìm đến cuốn sách này và cũng thật tuyệt vời khi được biết ý chí của anh mạnh mẽ như thế nào.Từ khi sinh ra cho đến lúc anh trưởng thành,anh đã cho tôi thấy không gì là không thể-với anh.Cuốn sách đã giúp tôi hiểu anh hơn,yêu nghị lực sống của anh và yêu cả cuộc sống này.Tôi nhận ra rằng,chính tôi cũng nhận được nguồn sống mạnh mẽ từ những trang viết thấm đẫm ý chí.Và tôi thầm nghĩ rằng,anh là con người "lành lặn" nhất thế gian!
5
121947
2013-06-01 21:40:53
--------------------------
77429
9387
Tôi đã mua quyển sách của Nick khi nó mới phát hành. Quả thực tôi rất khâm phục bản lĩnh sống của anh. 

Đây là quyển sách kể về cuộc đời của Nick, từ khi Nick chào đời cho dến lúc anh trưởng thành. Trong sách viết chi tiết những khoảnh khắc khó khăn mà anh phải trải qua. Tôi rất thích những câu chữ mà chị Bích Lan dịch ^^, quả thực rất gần gũi và chân thực.

Cảm ơn Firstnew đã xuất bản và in ấn những trang sách thật tuyệt. Điều này có ý nghĩa rất lớn với những độc giả như tôi

5
50283
2013-05-27 21:57:43
--------------------------
77340
9387
Cuốn sách này đã thay đổi tôi. Trước đây tôi luôn bi quan, lo lắng về những điều trước mắt, tôi không tự tin vào bản thân và luôn nhìn mọi thứ một cách khó khăn, tiêu cực. Rồi tôi biết tới anh và "Cuộc Sống Không Giới Hạn". Cuốn sách là nguồn động viên khổng lồ đối với tôi.
Nick Vujicic từ khi sinh ra đã là một con người khiếm khuyết - không tay không chân. Tuy nhiên, dù thiếu thốn về vật chất song anh vẫn không thiếu về mặt tinh thần. Anh đã làm phim, viết sách, diễn thuyết trước hàng triệu khán giả trên thế giới. Tôi rất khâm phục tài năng của anh, anh đã truyền cho tôi một nghị lực phi thường, một tấm lòng kiên định trước mọi khó khăn. Không có tay, anh vẫn có thể chạm đến con tim hàng triệu người trên thế giới - trong đó có tôi. Không có chân, anh vẫn có thể chu du qua nhiều quốc gia để truyền đạt kinh nghiệm sống. Qua anh, tôi thấy được đúng như những gì anh nói và làm - cuộc sống không giới hạn, có chăng chỉ là những giới hạn do bản thân ta đặt ra. Chắc rằng, anh sẽ luôn là tấm gương sáng, là nguồn động lực cho chính tôi trong suốt quãng đường đời.
5
70727
2013-05-27 13:17:50
--------------------------
77220
9387
Một người không tay không chân mà có thể làm được mọi việc giống như những người bình thường khác, quả thật cuộc sống của Nick là một cuộc sống không hề có giới hạn. Nick không để cho bất cứ những khó khăn, những thử thách nào ngăn trở được anh. Bản thân mình là một người đầy đủ, có chân tay bình thường nhưng mình lại không làm được những việc như anh ấy. Đôi khi mình còn cảm thấy chán nản cuộc sống, còn anh ấy thì không. Anh ấy biết rằng được sống đã là một hạnh phúc, luôn cố gắng để giúp ích cho cuộc sống này, không để là người vô dụng.
Tôi rất khâm phục anh, anh khiến cho tôi luôn có niềm tin vào cuộc sống. Cho tôi hiểu được rằng tôi đã là một người hạnh phúc và phải cố gắng để giúp ích cho nhiều người chứ không phải luôn ngồi than vãn!!!
5
81550
2013-05-26 17:17:10
--------------------------
77166
9387
Trước đây mình hoàn toàn chưa biết gì đến Nick Vujicic - một người có nghị lựa phi thường trong cuộc sống và cũng là người đã chạm đến trái tim của những người khác khiến họ phải bật khóc khi được trải lòng cùng với những câu chuyện đầy khó khăn trong cuộc sống của anh.
Mặc dù mình thấy anh Nick là một người khuyết tật, nhưng anh luôn luôn có một sự vượt lên những sự khó khăn trong cuộc sống. Dù không chân, không tay nhưng anh đã làm được những điều mà có thể những người bình thường và đầy đủ như anh không bao giờ làm được.
Và một trong những việc phi thường đó là những quyển sách để thúc đẩy nghị lực của người khác của anh Nick. Bởi chính những điều khó khăn và sự vượt qua một cách dễ dàng đó, nên anh đã đúc kết những kinh nghiệm, những cách để vượt qua đó thành những quyển sách. Riêng đối với quyển sách Cuộc sống không giới hạn này. Mình đặc biệt dành một tình cảm sâu sắc.
Cuộc sống không bao giờ giới hạn. Nếu bạn cảm thấy rằng cuộc sống của bạn luôn luôn có những giới hạn và bạn luôn mặc cảm như vậy. Cứ như thế những giới hạn đó ngăn cản những suy nghĩ và hành động của bạn, nó làm cho cuộc sống của bạn chẳng bao giờ là một cuộc sống đẹp, có ích. Rồi từ đó hình thành sự lười biếng, không suy nghĩ và biến bạn thành những con người chẳng có ích, và chẳng làm được điều gì
Đây là một quyển sách rất hay. Hãy đọc và rút cho riêng bạn những kinh nghiệm
5
64512
2013-05-26 10:47:46
--------------------------
77027
9387
Vừa rồi mình đã được đi xem Nick Vujicic ở Hà Nội. Trước đây khi mới nhìn ảnh anh mình đã nghĩ rằng anh chỉ là một sản phẩm của photoshop. Nhưng khi mình tìm hiểu sâu hơn thì những câu chuyện về anh đã làm mình rất bất ngờ và khâm phục. Thiết nghĩ nếu đặt mình trong hoàn cảnh của Nick có lẽ mình sẽ không thể sống được chứ không nói đến việc đi học và trở thành một người tài năng như vậy. Anh là một tấm gương sáng cho người khuyết tật nói riêng và con người nói chung.
Chỉ cần có ước mơ và nghị lực, không gì là không thể.
Cuốn sách này chắc chắn là cuốn sách không thể thiếu trong tủ sách nhà mình :)
5
108928
2013-05-25 12:51:15
--------------------------
76513
9387
"Cuộc sống không giới hạn". Đây là cuốn sách rất ý nghĩa mà tôi được đọc. Câu chuyện trong sách kể về một chàng trai khuyết tật không có chân tay nhưng lại có ý chí và nghị lực phi thường. Anh đã vượt qua mọi khó khăn và hướng đến hạnh phúc. Khi đọc cuốn sách này, tôi hiểu được tâm trạng của những người thiếu may mắn trong cuộc sống, đồng thời có sự cảm thông hơn với họ. Trong cuộc sống, dù ta có gặp phải chuyện gì, dù có khó khăn như thế nào, nếu ta có đủ ý chí nghị lực thì hạnh phúc đến với ta một ngày không xa. Đây là một cuốn sách giàu ý nghĩa, rất cần thiết cho mọi người đặc biệt là những người đang mất niềm tin vào cuộc sống!
4
93778
2013-05-23 12:44:27
--------------------------
76259
9387
   Cuộc sống vốn dĩ không bao giờ hoàn hảo và con người cũng vậy.Sinh ra là một người không tay, không chân, Nick thật sự là một tấm gương nghị lực sống kiên cường.Anh đã vươn lên bằng tất cả lòng tin của mình vào cuộc sống.Thật phi thường khi anh đánh gục được mọi khó khăn cũng như mặc cảm về số phận,đứng lên bằng chính đôi chân tật nguyền của mình.Khâm phục hơn cả là cái nhìn khách quan, yêu đời, ý chí quật cường mà Nick mang lại cũng như đúc kết trong cuốn " Cuộc sống không giới hạn ".Cuốn sách tựa như cuộc hành trình chinh phục số phận, vươn lên giành chiến thắng và lời khuyên, lời nhắn nhủ dành cho mỗi chúng ta trước mọi khó khăn của cuộc đời...Thật bổ ích !
4
64063
2013-05-21 21:27:25
--------------------------
76150
9387
Tôi biết đến cuốn sách này trong những ngày nóng nực, khô khan và tâm trạng tôi như muốn vứt bỏ tất cả. Nhưng Nick đã làm được một điều kì diệu" kéo tô ỉa khỏi hố sâu tuyệt vọng và tặng cho tôi những niềm tin. Câu chuyen về chàng trai đặc biệt nhất hành tinh đã đem lại hco tôi một cảm xúc lắng động và khiến tôi phải suy ngẫm rất nhiều, tôi đã nhận ra giá trị thật sự của niềm tin, giúp tôi biết trân trọng từng hơi thở,từng khoảnh khắc mình đang được sống. Cảm ơn Nick đã mang niềm tin đến hco tôi, giúp tôi nhận ra giá trị đích thực của cuộc sống!
5
24380
2013-05-21 14:35:12
--------------------------
75936
9387
Thật kì diệu và phi thường cho những điều nick đã vượt qua và xây dựng. Cuốn sách là những đan xen giữa những trải nghiệm trong cuộc sống không bình thương của anh và từ đó cho ta những chân lí những ý nghĩ giúp mọi người vượt qua hoàn cảnh. Sinh ra là một thân hình không đầy đủ nhưng tâm hôn anh luôn tin vào chúa, ví sao chúa làm mình như thế. Chắc chắn phải có lí do, điều đo càng giúp anh đứng lên bằng chính nghị lực của mình. Một con người, một số phận đáng để ta học tập và kính nể. Không phải mua cuốn sách này là để phấn đấu, điều đó chưa bao giờ là đủ. Điều quan trọng là ta rút ra được những gì và áp dụng những bài học đó vào cuộc sống như thế nào?
5
43989
2013-05-20 16:51:56
--------------------------
75476
9387
Nick thật sự là 1 tấm gương về nghị lực và sức sống mãnh liệt của con người mà tôi tin chắc rằng ai 1 lần đọc qua cuốn sách này cũng sẽ cảm nhận được nó, niềm tin, sức mạnh ý chí và sự phấn đấu không ngừng như một sợi dây kết nối ý nghĩ của Nick tới hàng triệu độc giả trên toàn thế giới. Đọc cuốn sách tôi có cảm giác như đang được truyền thêm sức mạnh và niềm tin to lớn vào cuộc sống này, Nick kém may mắn hơn chúng ta nhưng anh ấy đã không vì sự kém may mắn ấy mà bỏ cuộc, thay vì oán trách số phận anh vươn lên mạnh mẽ và làm được những điều phi thường mà ngay cả những con người lành lặn như tôi cũng khó lòng làm được với tôi Nick là 1 người anh hùng thật sự . Nhờ cuốn sách của anh tôi đã nghị lực hơn trong cuộc sống này, cảm ơn anh NICK
4
15400
2013-05-18 16:28:31
--------------------------
75081
9387
Một cuốn sách đầy ý nghĩa kể về một con người vô cùng kì diệu. Khi mới sinh ra, Nick dường như không có những gì mà những đứa trẻ khác có được, đến cả điều bình thường nhất chính là tay chân, qua bao nhiêu bất trắc, trở ngại suýt đã đánh gục Nick, cậu vẫn đứng lên và bước tiếp trên đường đời và đã làm nên điều kì diệu. Nick trở thành người giàu nghị lực, được mọi người yêu quí và cũng được nhiều người ngưỡng mộ, Nick cũng là động lực của nhiều người khuyết tật giúp họ vượt qua sự thiếu thốn, mất mát về thân thể. Một chàng trai khiến cho không biết bao nhiêu người phải ngước mắt lên trầm trồ, đúng là rất đáng khâm phục. Đọc xong cuốn sách này, câu chuyện về chàng trai mất chân mất tay làm ta phải suy nghĩ: bản thân chúng ta là con người có đầy đủ tay chân, vậy tại sao vẫn không làm gì được cho xã hội, cho gia đình, như vậy chẳng phải rất là vô dụng, còn thua kém cả người khuyết tật nữa sao?!
5
91482
2013-05-16 20:31:01
--------------------------
74606
9387
hồi trước, khi còn chưa biết đến quyển sách này, hay thậm chí là đến nick, tôi đã thật sự nản và thất vọng khi được thông báo điểm thi, cũng đã nghĩ qua việc chết quách đi cho đỡ xấu hổ. Nhưng may mắn thay, trong lúc buồn chán, tôi đã dạo quanh tiki và nhìn thấy quyển sách này. Đọc suốt hai ngày, giờ tôi đã có thể cảm nhận được thế nào gọi là giá trị cuộc sống, cũng như đã xác định mục tiêu và hy vọng thi lại vào năm sau. Cái quan trọng nhất, Nick đã cho khiến thôi khơi dậy tất cả nghị lực trong lòng mà có lẽ, cái ý nghĩ chết đi để giải quyết mọi chuyện, trốn tránh sự thật sẽ khó mà xuất hiện trong đầu tôi thêm lần nào nữa. Từ bị gièm pha chế giễu, bị hét vào mặt là quái vật, Nick đã biến tất cả thành những trò đùa hài hước, những câu chuyện thú vị để bày ra cho hai đứa em gắn chặt tình cảm trong gia đình. Rồi cả những trải nghiệm đầu tiên khi lướt sóng ở bãi biển Waikiki, buổi diễn thuyết đầu tiên chưa hề tiếp thu chút kinh nghiệm, hay là phút giây khó khăn trong việc tìm kiếm nguồn tài chính hỗ trợ cho chuyến đi tiếp theo, tất cả dường như là khó đạt được. Thế nhưng đọc xong quyển sách này, tôi đã hiểu : trên đời này không có gì là không thể, đủ tự tin và nghị lực vào cuộc sống, thì cho dù có là thử thách nào cũng không cản đường bạn tới nấc thang cuối cùng của thành công và hạnh phúc. Ngay tại lúc này, viết ra tất cả những dòng này tôi cảm thấy thật nhẹ nhõm, cũng không cảm thấy xấu hổ tủi nhục gì nữa, bởi lẻ trên con đường sắp tới, tôi còn phải gặp rất nhiều chuyện "tưởng chừng như không thể" hơn, nhiều bạn bè cũng thi điểm không mấy tốt đẹp như tôi mà, thế nên đời vẫn còn dài, vẫn còn hai cơ hội đang đợi tôi trước mắt.
Đọc xong cuốn sách này , từ duy nhất mình thốt lên đó là " khâm phục " . Một con người mất hết cả chân và tay nhưng vẫn làm được biết bao điều cho cuộc sống này , không từ bỏ cuộc sống , ý chí cao hơn bao giờ hết , để rồi đạt được điều mình mong muốn và làm được biết bao điều có ích cho xã hội này. Mình thật sự rất khâm phục anh ta , mong muốn có được một nửa ý chí thép ấy . Đây quả là một cuốn sách rất hay , đáng để mọi người chúng ta đọc để rồi từ đó rút ra bài học thiết thực cho cuộc sống này
4
118688
2013-05-14 13:44:34
--------------------------
73351
9387
em biết về anh đã lâu và rất hâm mộ về ý chí của anh . cuộc đời là bể khổ , đầy những cạm bẫy và hiểm nguy . có người bước qua được , có người lại bị giữ chân . cho nên ý chí kiên cường là yếu tố mạnh mẽ nhất mà con người chúng ta cần phải có . em là người may mắn sinh ra có đầy đủ những bộ phận nhưng không ai là hoàn hảo . nhờ anh mà mỗi khi không nhảy cao môn thể dục em không nản lòng vì biết rằng mình là một người may mắn . cuốn sách đã phần nào đem lại cho mình sự tự tin vào cuộc sống . niềm tin vào bản thân bởi cuộc sống là không giời han . cảm ơn Nick !
5
99038
2013-05-07 19:59:27
--------------------------
73149
9387
Trong cuộc sống phức tạp đầy khó khăn ngày nay, không ít người đã gặp thất bại rồi bỏ cuộc, không dám mơ ước, khát vọng lớn lao vì đơn giản chúng ta đang tự tạo cho cuộc sống của bản thân một giới hạn nhỏ hẹp, không dám đặt cho mình những khát vọng cao xa vì họ luôn nghĩ mình không làm được hay chỉ vì chúng ta đang trốn tránh thất bại. Cuốn sách đã mang lại cho tôi nhiều điều về cuộc sống, một cuộc sống KHÔNG GIỚI  HẠN mà chính tác giả đã sống và đang sống. Giúp tôi hiểu thế nào là khát vọng sống, nếu không có khát vọng hay ước mơ lớn lao cho chính bãn thân thì ta cũng mãi dậm chân tại chỗ trong cái cuộc sống eo hẹp do chính bản thân mình tạo ra mà thôi
5
105935
2013-05-06 18:42:29
--------------------------
72669
9387
Sống là phải có khát vọng lớn lao,phấn đấu hết mình vì cha mẹ đã cho ta cuộc sống,được sinh ra trên đời này là một may mắn lớn lao rồi.Đọc cuốn sách " cuộc sống không giới hạn" mới thấy con người của chúng ta có nghị lực phi thường và luôn nhắc nhở ta rằng lao động hăng say thì thành công luôn bên cạnh bạn dù bạn là ai.Tôi biết đôi lúc Nick cũng chán nản với cuộc sống này và luôn trốn tránh cuộc sống hiện tại nhưng bằng nổ lực của cá nhân cùng với động viên của những người thân bên cạnh mình Nick đã mang cho anh cuộc sống trở lại.và bây giờ hơn ai hết Nick là người hạnh phúc nhất thế gian....
5
107903
2013-05-04 09:21:11
--------------------------
71527
9387
Mình nghĩ những người trẻ đều nên đọc quyển sách này. Nick như tấm gương sáng, như minh chứng hùng hồn cho chân lý không có gì là không thể nếu ta thật sự cố gắng. Mình nghĩ trong cuộc sống sung túc hiện nay, mình có quá nhiều điều kiện để hoàn thành ước mơ và làm những điều  mình muốn. Tuy nhiên không phải lúc nào mình cũng hài lòng về bản thân. Mà không chỉ riêng mình, quanh mình còn nhiều người trẻ, cũng còn tâm lý như vậy. Đôi khi tụi mình đổ lỗi cho hoàn cảnh trước như giây phút thiếu ý chí. Nick đã cho tụi mình bài học lớn. Lớn hơn nhiều diễn giả hay những quyển sách mang nội dung khuyến khích người trẻ nỗ lực đạt được ước mơ. Nick đã làm mình tâm phục và ngưỡng mộ bằng chính nỗ lực và hành động của anh. Giờ thì mình không chỉ hổ thẹn vì bản thân mà còn có động lực lớn nhờ vào hình ảnh Nick - một con người có những tố chất hơn người. 
5
31928
2013-04-27 14:46:52
--------------------------
71275
9387
Một người không tay không chân mà có thể làm được mọi việc giống như những người bình thường khác, quả thật cuộc sống của Nick là một cuộc sống không hề có giới hạn. Nick không để cho bất cứ những khó khăn, những thử thách nào ngăn trở được anh. Nick đã từng có ý định tự tử nhưng chính ý nghĩa của cuộc sống đã giúp anh đứng dậy, vượt qua nỗi sợ hãi của bản thân để trở thành một con người có tầm ảnh hưởng vô cùng lớn trên thế giới. Câu chuyện của anh đã cứu vớt được biết bao nhiêu người đang sống trong tuyệt vọng, chán nản, đang mất dần niềm tin vào cuộc sống. 
Qua những trang sách của Nick tôi có thể thấy rằng Nick là người rất lạc quan, có nghị lực phi thường và có một niềm tin mạnh mẽ vào Đấng mà anh ấy tôn thờ. Nick đã khẳng định rằng cuộc sống không hề có giới hạn với cả anh và cả chúng ta, đó là động lực để tất cả chúng ta cùng vươn lên, cùng vượt qua những khó khăn trong cuộc sống. 
“Từ sâu thẳm trái tim mình, tôi tin rằng cuộc đời không có bất cứ giới hạn nào hết. Cho dù những thách thức mà bạn đang phải đối mặt là gì đi nữa, cho dù những thách thức ấy có khốc liệt, nghiệt ngã đến mức nào chăng nữa, tôi cũng mong bạn hãy tin tưởng và cảm thấy như vậy về cuộc sống của chính mình…” - (Nick Vujicic)
5
41370
2013-04-26 07:40:08
--------------------------
71212
9387
Tôi thật sự rất khâm phục trước nghị lực sống của nick. Nó đã truyền cho tôi rất nhiều nghị lực và niềm tin trong cuộc sống này, hơn thế nữa tôi cảm thấy những khó khăn và đau khổ mà ta từng trải trong cuộc sống này thực sự chẳng là gì so với nick cả. Anh đã chấp nhận số phận của mình bằng nghị lực, bằng niềm tin và bằng cả tình yêu thương của mọi người đối với mình để vươn lên trong "cuộc sống không giới hạn" này thực sự tôi rất khâm phục. Sau câu chuyện của nick tôi càng thấm nhuần thêm rằng "cuộc sống là do ta tự tạo ra và chỉ cần ta có đủ niềm tin và nghị lực thì sẽ vượt qua tất cả .
5
93696
2013-04-25 20:19:27
--------------------------
71170
9387
Nick Vujicic, em cảm ơn anh, cảm ơn anh vì đã giúp em có thêm nghị lực, niềm tin, và khát khao được sống. Mặc dù điều mà sắp tới e phải đối mặt sẽ rất khó khăn, nhưng e sẽ cố gắng vượt qua. Mặc dù chỉ mới biết đến anh thông qua những bài viết, những đoạn băng Video, nhưng em thấy rất cảm phục trước sự nổ lực của anh, không khuất phục trước số phận để sống một cuộc sống như bao người bình thường khác. Hiện tại em đang mắc một căn bệnh, mà bấy lâu nay em không hề biết. Vì lúc đầu e không nghĩ đó là bệnh. Mãi đến năm cuối Đại Học, em mới quyết định đến gặp Bác Sỹ tại một bệnh viện tâm thần. Sau khi gặp Bác sỹ, em mới biết mình đang mắc phải một căn bệnh tâm thần,  có tên gọi là " Rối loạn ám ảnh cưởng chế". Lúc đó em vẩn không tin vào những gì mà mình nghe, mãi đến sau này em lên mạng tìm hiểu thì mới được biết đó là sự thật. Căn bệnh mà theo em tìm hiểu là không có thuốc đặc trị để chữa. Lúc đó em như một người bị tâm thần, em bị mất phương hướng, em cảm thấy chán nản với cuộc sống. Em đã sống chung với nó suốt thời gian từ năm lớp 9 đến  bây giờ. Em chưa bao giờ dám nói cho gia đình, hay bạn bè biết. Có thể nói để có thể sống đến ngày hôm nay em đã cố gắng đấu tranh với chính bản thân mình rất nhiều. Đến thời điểm này em cảm thấy bệnh tình của mình đã ngày càng nặng thêm. Giờ em đã ra trường và may mắn có được một công việc mà em yêu thích. Nhưng mà, căn bệnh đó cứ ám ảnh em, e không thể tập trung làm được việc gì. Em cảm thấy mình bị trầm cảm, xa lánh mọi người. Em cảm thấy mình đang mất dần mọi thứ. Có lúc em cảm thấy tuyệt vọng, chán ghét cuộc sống, và nhiều khi e định tìm đến cái chết... Nhưng sau khi đọc những dong tâm sự của anh thông qua các bài viết, em cảm thấy mình cần phải sống, em nghĩ mình cần phải vươn lên và sống một cuộc sống có ý nghĩa hơn. cảm ơn anh rất nhiều !!!( Thông qua bài viết này, mình củng muốn chia sẽ nhưng tâm sự của mình đến các bạn cùng cảnh ngộ, hay đang ở trong tình trạng giống như mình. Đừng bao giờ buông xuôi nha các bạn... các bạn và mình hãy cùng cố gắng nhé...!) thân.. Huy!
5
114773
2013-04-25 15:10:57
--------------------------
70349
9387
Tôi đọc quyển sách này vào những ngày mà tôi thấy tất cả như vô nghĩa, thật kì lạ, một nghị lực phi thường đã thay đổi hoàn toàn suy nghĩ tiêu cực của tôi. Thật sự tôi rất biết ơn tác giả của quyển sách này vì đã cho tôi cơ hội để thành công. Nội dung rất chân thật, gần gũi, không hề có tính triết lý khô khan mà là những kinh nghiệm, câu chuyện riêng để từ đó mà mỗi người sẽ có suy nghĩ cũng như sẽ có bài học riêng cho mình. Tôi nghĩ các bạn nên thử đọc quyển sách này, nó sẽ thay đổi bạn đấy, thay đổi một cách tích cực,
4
37733
2013-04-20 13:02:58
--------------------------
70013
9387
Mình biết đến Nick qua một khóa học kĩ năng sống hồi 6/2012. Bẵng đi nửa năm trời, mình mới nhớ lại qua thông tin trên Internet. Qủa thật, Nick có một ma lực mà cực kì hiếm hoi người nào trên thế giới này có được. Không tay, nhưng anh đã kéo mọi người đến gần nhau hơn. Không chân, nhưng anh đã đi đến hầu như mọi miền thế giới. Tưởng chừng như cuộc sống chấm dứt khi anh nhận thức được hình hài của mình, nhưng cũng là lúc anh mở ra những trang hoàn toàn mới cho cuộc sống của triệu người, của vạn người biết đến anh. Cả hai lần bắt gặp Nick, cả trăm lần anh đã vực mình dậy trong nỗi tuyệt vọng của bạn thân. Không tay không chân, nhưng Nick đã, đang, và sẽ mãi mãi khiến cho mọi người phải cúi mình trước con người thấp bé, khiến cho  họ nhận ra được Gía Trị Đích Thực của bản thân. Không còn ngôn từ nào có thể diễn tả được hết sự thán phục và cảm phục của thế giới dành cho con người kì tích này. Quyển sách này đáng giá hơn lượng vàng. Anh quả là kì tích
5
38287
2013-04-18 20:02:33
--------------------------
69667
9387
Giới hạn của cuộc sống chính là cái chết, nhưng đối với Nick Vujicic thì định nghĩa của anh là hoàn toàn ngược lại. Chính anh đã chịu đựng tất cả nổi đau của bệnh tật, của những mặc cảm xã hội để vươn lên trở thành một con người thành đạt và có ảnh hưởng sâu sắc đối với cả thế giới. Cõ lẽ không một ai sau khi nghe đoạn thuyết trình của ông trên các trang mạng xã hội mà không khỏi xúc động trước những gì mà anh đã gặp phải, từ thất bại cho đến thành công. Anh thật sự là niềm động lực, một thần tượng, một tấm gương để tôi cũng như mọi người noi theo để hoàn thiện và vươn đến thành công!
5
112629
2013-04-17 13:38:44
--------------------------
69587
9387
Mình đã xem rất nhiều video của Njck Vujicic cũng như từng rất cảm động trước nghị lực phi thường của anh. Njck như một nhân chứng sống cho khả năng vô hạn của con người, sự cố gắng vượt lên trên tất cả để được sống và đóng góp. Từ lâu, mình đã rất thích cách anh nói chuyện, giản dị, mộc mạc nhưng đều nêu được những chân lý đáng quý. Anh luôn lạc quan vì Njck biết cuộc sống là rất đáng quý và con người phải sống sao cho xứng đáng với điều mà tạo hóa đã ban cho. Cuốn sách này chắc chắn sẽ là một cuốn sách cần có trong tủ sách của mình
5
13387
2013-04-16 23:17:08
--------------------------
69424
9387
Mình được xem 1 video của Nick trước khi tìm đọc truyện của anh. Thật tuyệt vời! Lần đầu tiên xem mình đã rơi nước mắt. Không thể  tưởng tượng được những trớ trêu mà tạo hóa mang lại cho anh, nhưng càng không thể tưởng tượng được những nỗ lực vượt trội mà anh đã dùng để chiến đấu lại nghịch cảnh đó. Anh khiến cho chúng ta thấy mình thật nhỏ bé, tại sao 1 con người hòan thiện lại không thể làm được những điều mà Nick đã làm? Tại sao chúng ta vẫn hay đổ lỗi cho nghịch cảnh của mình, mà không đổ lỗi cho bản thân mình chưa từng cố gắng hết sức? Bạn hãy xem những việc Nick đã làm được, hãy nhìn cách anh đứng lên sau khi ngã tưởng chừng không thể dậy được. Thật phi thường! Cảm ơn Nick, cảm ơn anh và chào mừng anh đến Việt Nam!
5
84031
2013-04-16 09:56:27
--------------------------
69248
9387
Bị khuyết tật chân tay, không có được sức khỏe như những người bình thường, nhưng Nick vẫn có một cuộc sống tuyệt vời đáng để chúng ta ngưỡng mộ. Cuộc sống của Nick giống như một điều kỳ diệu, một phép màu không quá xa vời mà được tạo nên bởi chính nghị lực và quyết tâm trong trái tim. Qua những trang viết của Nick, mình thấy được tinh thần lạc quan và sự tin yêu của anh, anh không bi lụy trước hoàn cảnh, mà chấp nhận nó để vượt lên những thử thách phía trước. Đó chính là điều không chỉ Nick mà tất cả chúng ta đều cần có để dũng cảm đối mặt với những gì xảy ra trong cuộc đời mình.
Cuộc sống với Nick giống như một món quà quý giá và đáng trân trọng, một cuộc sống không có bất cứ giới hạn nào. Và mình tin rằng, bất cứ ai trong chúng ta cũng có thể sống một cuộc đời như vậy.
4
109067
2013-04-15 14:33:44
--------------------------
68990
9387
Em được biết đến anh qua chương trình hạt giống tâm hồn, tuy anh thiếu đi 1 phần cơ thể nhưng anh có tâm hồn thật hoàn chỉnh.Nghe cách anh nói chuyện em cảm thấy rất đúng, em không thể rời nghe anh nói dù chỉ 1 giây. Cách nới chân thật, hài hước kết hợp với các cử chỉ vui nhộn khiên em không thể rời tai, nhắm mắt được .Anh có những bài học không bao giờ khô khan tiếp sức mạn cho mọi người.Khiến họ nghĩ về cuộc sống này .Em nhất định sẽ mua hết sách của anh.
5
111563
2013-04-14 10:59:17
--------------------------
68948
9387
Tôi thật sự ngạc nhiên & xúc động khi lần đầu tiên nhìn thấy Njck trên tivi, ngay sau đó tôi đã lên mạng & tìm hiểu về cậu ấy. Quả thực, tôi không thể tưởng tượng nổi rằng 1 con ng bị khuyết tứ chi mà lại có thể tự mình làm hầu như tất cả mọi việc thậm chí còn có những việc mà người bình thường không thể làm được. Tôi thật sự khâm phục ý chí, nghị lực kiên cường vượt lên số phận của Njck, cậu ấy đã cho tất cả mọi người 1 chân lí sống hoàn toàn đúng đắn & Njck đang chứng minh nó. Thật vậy, cuộc đời là đáng sống, tất cả mọi việc đều có nguyên nhân & mỗi người được sinh ra trên thế giới này đều có 1 mục đích, điều đó là 1 may mắn, chẳng lí do gì mak ta lại từ bỏ cuộc sống tốt đẹp này mà không yêu quý nó. Và giờ đây tôi càng thêm yêu cuộc sống của mình hơn và có niềm tin để vượt qua tất cả bởi Njck đã giúp tôi nhận ra nhiều điều, cậu ấy là người đầu tiên mà tôi luôn nghĩ đến khi chán nản. Cảm ơn chúa đã sinh ra Njck Vujicic - 1 con người phi thường.
5
112168
2013-04-13 23:16:09
--------------------------
68339
9387
Tôi đang như người mất hồn, không làm được việc, cảm xúc cùn mòn. Mặc dù không có nhiều lý do để gây ra stress như thế, nhưng có lẽ những cái cứ lặp lại trong cuộc sống với 1 công việc văn phòng không năng động đã gây ra sự bi quan này. Xem thời sự, đọc về anh, tôi như bừng tỉnh. Tôi thấy m hạnh phúc quá, và cảm thấy m cần  phải bứt phá lên, nhiệt huyết hơn trước khi có ai đó bảo mình hèn và không có chí. Khâm phục anh và xấu hổ cho mình. Từ nay tôi sẽ luôn dõi theo anh và sống như thể ngày mai là ngày cuối cùng!
5
111503
2013-04-11 14:58:39
--------------------------
68310
9387
hồi trước, khi còn chưa biết đến quyển sách này, hay thậm chí là đến nick, tôi đã thật sự nản và thất vọng khi được thông báo điểm thi, cũng đã nghĩ qua việc chết quách đi cho đỡ xấu hổ. Nhưng may mắn thay, trong lúc buồn chán, tôi đã dạo quanh tiki và nhìn thấy quyển sách này. Đọc suốt hai ngày, giờ tôi đã có thể cảm nhận được thế nào gọi là giá trị cuộc sống, cũng như đã xác định mục tiêu và hy vọng thi lại vào năm sau. Cái quan trọng nhất, Nick đã cho khiến thôi khơi dậy tất cả nghị lực trong lòng mà có lẽ, cái ý nghĩ chết đi để giải quyết mọi chuyện, trốn tránh sự thật sẽ khó mà xuất hiện trong đầu tôi thêm lần nào nữa. Từ bị gièm pha chế giễu, bị hét vào mặt là quái vật, Nick đã biến tất cả thành những trò đùa hài hước, những câu chuyện thú vị để bày ra cho hai đứa em gắn chặt tình cảm trong gia đình. Rồi cả những trải nghiệm đầu tiên khi lướt sóng ở bãi biển Waikiki, buổi diễn thuyết đầu tiên chưa hề tiếp thu chút kinh nghiệm, hay là phút giây khó khăn trong việc tìm kiếm nguồn tài chính hỗ trợ cho chuyến đi tiếp theo, tất cả dường như là khó đạt được. Thế nhưng đọc xong quyển sách này, tôi đã hiểu : trên đời này không có gì là không thể, đủ tự tin và nghị lực vào cuộc sống, thì cho dù có là thử thách nào cũng không cản đường bạn tới nấc thang cuối cùng của thành công và hạnh phúc. Ngay tại lúc này, viết ra tất cả những dòng này tôi cảm thấy thật nhẹ nhõm, cũng không cảm thấy xấu hổ tủi nhục gì nữa, bởi lẻ trên con đường sắp tới, tôi còn phải gặp rất nhiều chuyện "tưởng chừng như không thể" hơn, nhiều bạn bè cũng thi điểm không mấy tốt đẹp như tôi mà, thế nên đời vẫn còn dài, vẫn còn hai cơ hội đang đợi tôi trước mắt. Giống ba mẹ Nick , ba mẹ tôi cũng đã cố gắng động viên, nhưng tôi vẫn phải tự bước đi trên con đường của riêng mình .Đối với tôi lúc này ,cái gọi là thành công và hạnh phúc chính là biết đến Nick và tự mình kêu gọi nghị lực trong người, đứng dậy chuẩn bị cho một lần thử thách sắp tới :cảm ơn Nick đã cho tôi cảm thấy cuộc đời vẫn còn thật đẹp: =))
5
74568
2013-04-11 12:47:13
--------------------------
68141
9387
Có lẽ bất cứ ai khi cầm cuốn sách này lên sẽ không thể ngăn được cảm xúc dâng trào và dành cho anh ấy sự cảm phục sâu sắc. Nhưng để có thể được như ngày hôm nay, có lẽ nước mắt của anh cũng đã rơi không ít khi rơi vào tuyệt vọng, khi không biết nên làm gì bước tiếp theo, hay khi có một tia sáng nơi cuối con đường ấy. Sự thành công của anh đã tiếp cho tôi thêm sức mạnh để đối mặt với cuộc sống hiện tại và niềm tin vào một tương lai tươi sáng. Cảm ơn anh, NICK!
5
63376
2013-04-10 15:46:41
--------------------------
67567
9387
Đọc xong cuốn sách này , từ duy nhất mình thốt lên đó là " khâm phục " . Một con người mất hết cả chân và tay nhưng vẫn làm được biết bao điều cho cuộc sống này , không từ bỏ cuộc sống , ý chí cao hơn bao giờ hết , để rồi đạt được điều mình mong muốn và làm được biết  bao điều có ích cho xã hội này. Mình thật sự rất khâm phục anh ta , mong muốn có được một nửa ý chí thép ấy . Đây quả là một cuốn sách rất hay , đáng để mọi người chúng ta đọc để rồi từ đó rút ra bài học thiết thực cho cuộc  sống này 
5
100974
2013-04-07 19:18:28
--------------------------
65884
9387
Nick Vujicic ,em được biết về anh không lâu!
em cũng là 1 người khuyết tật nhưng may nắm hơn anh vì em có tay chân đầy đủ nhưng không được 1 nghị lực như anh và sự lạc quan như anh anh thật đáng ngưỡng mộ em chưa đọc nó nhưng hy vọng sau đọc xong nó sẽ giúp em có thêm nghị lực và lạc quan yêu cuộc sống như anh vậy cảm ơn anh vì đã viết nó
đã dạy tôi học được nhiều điều từ sách anh ấy viết
giúp tôi có niềm tin vào tương lai của chính mình
cảm ơn anh Nick Vujicic
5
104209
2013-03-28 01:46:26
--------------------------
64771
9387
' No aims, no legs, no worries" (Không tay, không chân, không lo lắng) đó là câu nói của Nick Vujicic mà mình ấn tượng nhất.
Mình đã từng xem những video clip của anh trên Youtube và vô cùng khâm phục trước nghị lực, sự lạc quan yêu đời của anh. Đọc cuốn sách được viết bởi anh, mình càng cảm thấy cảm phục anh hơn nữa. Những câu chuyện về Nick truyền cho mình niềm tin vào bản thân, tin rằng mình sẽ làm được những điều lớn lao, dù không kỳ diệu như anh đã làm được, nếu mình dám hành động.
5
80916
2013-03-21 19:47:53
--------------------------
64309
9387
Chiều nay đi học về, ngồi đọc báo, tôi đọc được thông tin về tác giả Nick Vuijic. Tìm những trang báo, video viết về anh, người tôi mới vừa biết tới. Tôi chưa hề đọc những cuốn sách do anh viết. Vì tôi chưa có thói quen đọc sách, đó cũng là một cái tệ mà cũng là thiệt thòi mà tôi đã tự tạo ra. Nhưng chỉ vừa đọc thấy tiêu đề "siêu nhân không tay chân", tôi đã có một cảm giác thật thú vị, và tò mò. Hơn nữa đó là một điều tôi chưa từng nghe thấy, tự trong lòng cảm thấy khâm phục anh. Qua những tấm ảnh của anh, tôi thấy anh rất khỏe mạnh yêu đời, những nụ cười hiền hậu và đầy hành phúc. Bởi lẽ đó là nụ cười của anh có được sau những năm tháng chiến đấu với sự tự ti, tủi thẹn. Đó là một chiến thắng lớn trong đời anh. Và một chiến thắng để tôi phải ngưỡng mộ, lấy làm tự hào mà noi gương theo anh. Những năm tháng của tôi trôi qua dường như đều đặn, tẻ nhạt, thậm chí tôi thấy mình thật là tệ hại. Vì tôi nhìn đời bằng con mắt của sự nhút nhát, thiếu tự tin, những suy nghĩ của sự tiêu cực. Tôi tự nghĩ, mình đã tìm thấy cho mình một thần tượng chăng, để sống và học tập theo những gì anh đã làm chăng. Và tôi chắc chắn rằng tôi sẽ có cuốn sách trong tay. Để giữ cho mình nhưng chia sẽ, những nguồn sống bất diệt của anh trong tâm hồn tôi. Chúc anh luôn mạnh khỏe, hạnh phúc bên người vợ, chị ấy có lẽ cũng như tôi và bao người khác đã tìm thấy điểm tựa tâm hồn cho chính mình. Hơn nữa chị đã nguyện đi cùng anh trên chặng đường nầy, suốt cuộc đời này.
5
103990
2013-03-19 17:21:02
--------------------------
63466
9387
Khi con người sinh ra mang thân thể lành lặng thì đó là một điều may mắn với mổi người. Nhưng số phạn cứ như muốn trêu đùa chúng ta khi chẳng may sinh ra đã không có cả tay lẫn chân. Thế nhưng tác gải của quyển sách này đã cho chúng ta thấy rằng dù bạn có là người không may mắn đi chăng nữa thì với  sự nghị lực của bản thân thì bạn vẫn sẽ sống tốt và còn có thể làm được nhiều việc hữu ích cho cuộc đời. Khi bạn vấp ngã thì chưa tới 10 giây bạn sẽ đứng lên được. Còn với tác giả thì anh đã phải tập luyện vô cùng vất vả để rồi anh đả tự đứng lên sau 100 lần vấp ngã. Đây quả là một kì tích mà không phải ai cũng làm được. Tôi tin quyển sách này có thể sẽ khiến bạn rơi lệ nhưng sau đó là bài học vô cùng quý giá về niềm tin và nghị lực của con người!
5
98645
2013-03-15 20:10:16
--------------------------
63300
9387
Cuốn sách không chỉ giúp tôi nhận ra được nghị lực phi thường của anh, một con người bất hạnh từ lúc sinh ra đã cố gắng thế nào để trở nên vĩ đại, mà khiến tôi hiểu ra rằng, thành công của anh còn xuất phát từ chính tình yêu đến từ gia đình của anh- một tình yêu lớn lao, vô điều kiện. Những người không chỉ quả quyết rằng sẽ ôm anh đến suốt cuộc đời mà còn nỗ lực hết sức mình để giúp anh tự lập. Những người đã cố gắng nghĩ mọi cách và thiết kế lại những vật dụng trong nhà để phù hợp với anh, những người đã không ngừng nghỉ giúp đỡ anh hòa nhập vào cuộc sống. Thậm chí cả những người anh không quen biết cũng luôn sẵn lòng giúp đỡ anh. Trước khi biết đến quyển sách, tôi biết cuộc đời anh là một phép màu, nhưng sau khi biết đến quyển sách, tôi biết cuộc sống này chính là một phép màu.
Tôi cứ nhớ mãi câu chuyện người trợ lý bị mắng vì làm theo ý của anh, đưa anh ra sàn nằm. Có lẽ lúc đó người trợ lý đó không vui đâu :) nhưng tôi lại nghĩ theo một hướng khác, cả hai vị cấp trên mắng anh ấy, có lẽ ko chỉ vì trách nhiệm, mà còn cả vì tình yêu giành cho Nick nữa!
5
40504
2013-03-14 19:54:07
--------------------------
63268
9387
Tôi biết đến Nick Vujicic qua những lời giới thiệu từ Adam Khoo trong "Tôi tài giỏi, bạn cũng thế 2", quả thật lúc đó tôi đã nể phục anh lắm rồi. Bây giờ được cầm trên tay cuốn sách của anh, được chiêm nghiệm từng câu chữ anh viết, tôi càng thêm bội phục con người này gấp ngàn lần. Thật sự anh đã truyền đến cho tôi nhiều động lực và quyết tâm thực hiện ước mơ hơn. Tôi vẫn còn nhớ rất rõ câu nói của anh: "Bạn hãy tưởng tượng mình là chiếc đũa, thế giới này là nồi thịt hầm, vậy hãy khuấy nó lên!". Cuốn sách này là một cuốn sách hay, rất đáng đọc, nếu bạn cần tìm động lực và niềm tin vào cuộc sống thì bạn càng không thể bỏ qua cuốn sách này.
5
51345
2013-03-14 16:57:30
--------------------------
62882
9387
 Cuốn này mình đã đọc xong từ khá lâu nhưng mãi đến giờ mới viết vài dòng nhận xét. Không biết  từ lúc nào mình đã xem Nick là một thần tượng của mình, nên khi biết sách được phát hành, mình đã đặt mua. Xuyên suốt từng trang sách ta đều thấy được sự mạnh mẽ, nghị lực phi thường của chàng trai trẻ này, anh mạnh mẽ hơn bất cứ người nào trên đời này. Từng trang sách đều khiến tôi phải ngẫm nghĩ nhiều về cuộc đời mình, tại sao mình lành lặn như thế mà đôi lúc lại muốn bỏ cuộc chỉ vì 1 chút thất bại, nhưng nhờ anh, tôi đã suy nghĩ thoáng hơn rất nhìu. Tôi  vẫn còn nhớ câu nói của anh khi đc xem DVD về bài diễn thuyết: You are awesome just the way you are.
5
94338
2013-03-12 16:09:23
--------------------------
62735
9387
Những nỗi đau khổ và khó khăn ta từng trải qua thật sự chẳng là gì so với Nick , anh đã chịu mất mát quá lớn , về tinh thần lẫn thể xác . Tuy nhiên anh không vì đó mà gục ngã , không vì cái giới hạn cơ thể mà từ bỏ . Sự mất mát về cơ thể đã được thay thế bằng nghị lực vô cùng lớn cùng với quyết tâm vươn lên , anh đã chứng minh cho mọi người thấy anh tàn nhưng không phế . Vâng cánh cửa không bao giờ đóng mãi cả , nếu chúng ta biết cố gắng và kiên nhẫn , thành công sẽ đến . Sau khi đọc cuốn sách này , tôi nhận ra vì sao tôi phải sống và vì sao tôi được sinh ra trên cõi đời này .
5
93491
2013-03-11 10:38:04
--------------------------
61698
9387
Từ một người bị rối loạn gene nên mất cả tay lẫn chân....một việc mà nếu mình bị vào trường hợp đó chắc mình đã gục ngã rất lâu rồi.......nhưng rồi Nick cũng nhận ra là cuộc sống còn nhiều thứ đáng để ta sống,nếu bạn không là điều kì diệu,hãy tạo ra điều kì diệu,Nick đã cho tôi một nghị lực sống,tôi đã coi một video clip của ông trên youtube và tôi thật sự cảm động,một thông điệp hết sức đẹp đẽ mà ta cần biết :"THE LIFE HAVE SOMETHINGS MORE". Với một cuộc sống chạy theo dòng chảy của thời gian,mọi người dường như đã quên những hạng phúc để F5 lại cuộc sống,hãy sống và cống hiến cho đời dù ta chỉ là một hạt cát nhỏ trong trái đất này.nhưng hãy cho mọi người biết rằng ta có một tấm lòng và sự yêu thương tựa một con sóng,con sóng đó sẽ vỗ về và làm thay đổi các hạt cát khác......hãy chung tay giúp cuộc sống thêm tươi đẹp!!!!
5
99226
2013-03-03 15:01:43
--------------------------
61205
9387
 Bạn sẽ làm thế nào nếu như cuộc sống dường như khép cánh cổng lại với bạn ? Khóc à, hay đơn thuần là chẳng là gì ?
Cuộc sống đã sinh chúng ta ra, thì ắt cần đến ta, chỉ là do chúng ta không biết được giá trị của bản thân mình.
Khi có nghị lực, niềm tin và sức sống cùng với sự kề vai sát cánh của gia đình nhất định bạn sẽ làm được điều đặc biệt.
Cảm ơn Nick Vujicic đã sinh ra trên cõi đời này và đem câu chuyện của anh đến với độc giả, nó đã thay đổi hoàn toàn những cách nghĩ ấu trĩ ngày xưa của một thằng hay miệt thị người khuyết tật như tôi, thật thấy xấu hổ với chính lương tâm của mình, tôi cảm ơn tác giả và thành thật xin lỗi những con người không may mắn.

4
48683
2013-02-28 21:00:08
--------------------------
61034
9387
Tôi biết đến anh lần đầu tiên khi xem một đoạn clip trên Youtube. Clip cảm động đã khiến tôi khóc. Từ lần đó trở đi, tôi không còn gặp anh cho đến khi cầm cuốn sách ấy trên tay. Qủa thật anh là một người phi thường trong xã hội ngày nay. Anh là người tàn nhưng không phế. Anh làm được những việc ngay cả tôi cũng không thể ngờ được. Đơn giản là tôi chưa bao giờ làm và chưa bao giờ dám làm. Anh đã đau khổ đối mặt với sự thật phũ phàng ấy nhưng rồi vượt lên số phận bằng một niềm tin "Chúa sẽ mang lại cho mình một điều đặc biệt". Tôi, cả những lúc thất vọng về bản thân mình nhất, cũng bỏ cuộc và không hi vọng rằng mình sẽ thành công. Nhưng giờ tôi biết, nếu không có nỗ lực thì chẳng có thành công nào đến với bạn cả bạn ạ. Tôi tự hỏi mình nếu Nick - một con người không may mắn từ khi sinh ra - giờ đã thành công khi mỗi bài thuyết giảng của anh chạm đến tim của hàng triệu người, thì tôi - một người lành lặn, không gặp bất cứ khó khăn nào về ngoại hình thì có gì lại không thể cố gắng. Và bắt đầu từ đây, tôi nhận ra rằng không có mức giới hạn nào trong cuộc sống của chúng ta cả, chỉ có chúng ta mới tạo nên cái giới hạn đó mà thôi :) vì CUỘC SỐNG LÀ KHÔNG GIỚI HẠN 
5
62682
2013-02-27 18:08:16
--------------------------
59729
9387
Nick Vujicic quả thật là một anh hùng quả cảm của cuộc sống, anh đã vượt qua chính bản thân mình một cách mạnh mẽ. Mặc dù anh không được như những người khác nhưng những gì anh làm mới thật phi thường. Mỗi câu nói đều là một lời khích lệ cho con người chúng ta phải học cách làm cho cuộc sống trở nên dễ dàng và ý nghĩa hơn. Có lẽ không những tôi mà ai ai cũng xúc động khi xem những đoạn thuyết trình của ông, những gì ông nói chỉ muốn khẳng định rằng: sau là ngã thì bạn chỉ có đứng dậy và đó cũng chính là điều mấu chốt của cuộc sống. Anh là niềm động lực, một thần tượng, một tấm gương để tôi cũng như mọi người noi theo để hoàn thiện và vươn đến thành công!
5
40125
2013-02-17 11:18:32
--------------------------
59455
9387
Mình biết đến cuốn sách này qua những bài giới thiệu trên báo (mà mình quên mất là báo nào), và mình biết anh từ những tấm cảnh cưới được loan trên facebook với những lời chúc tốt đẹp dành cho anh chị. Hiện tại mình mới đọc được hơn một nửa cuốn sách, nhưng triết lý mà mình rút ra được cho mình: không có gì là không thể. Ngẫm người mà nghĩ đến ta, mình mới thấy mình còn hạnh phúc hơn anh biết chừng nào, vậy tại sao mình lại tự tạo ra giới hạn cho mình? Trong cuốn sách này, mình thấy anh đề cập đến Chúa - đức tin của mình - rất nhiều, nên có phần hơi lạ lẫm đối với người theo đạo ông bà như mình. Nhưng những triết lý sống anh đưa ra lại là triết lý chung cho tất cả mọi người, không phân biệt tôn giáo hay bất kỳ điều gì khác. Một cuốn sách khơi gợi nguồn cảm hứng cho rất nhiều người, đặc biệt là những người trẻ
5
72823
2013-02-14 17:11:45
--------------------------
58059
9387
Tôi biết đến Vujicic trong một tiết học hồi còn phổ thông. Cô giáo dạy tiếng Anh của tôi đã cho xem đoạn clip BITTER OR BETTER nói về một anh chàng không tay không chân nhưng bằng nghị lực phi thường đã làm được những việc mà những con người lành lặn phải trầm trồ thán phục. 
Tôi luôn than thở vì những khó khăn tôi gặp phải, nhưng kể từ khi tôi biết đến " chàng trai đặc biệt nhất hành tinh" này tôi biết khó khăn của tôi có là gì so với những thử thách mà Nick đã phải đối mặt? Nếu Nick dũng cảm đối mặt và vượt qua được, sao tôi không thể, sao chúng ta lại không thể?
Câu chuyện về Nick dể dàng khiến bất kì ai có thể rơi nước mắt, và sau đó là  ngưỡng mộ thán phục. Nhưng trên hết, câu chuyện vể anh trở thành động lực sống mạnh mẽ cho tất cả chúng ta. Quyển sách không hề mang tính lý thuyết suông với những ngôn từ sáo rỗng mà nó là những lới thủ thỉ tâm tình của một người từng trải, bằng sự trải nghiệm đau đớn nhưng đầy vinh quang của chính mình, truyền thụ đến chúng ta. Đây thật sự là 1 quyển sách gối đầu nằm khi chùng ta dường như muốn buông xuôi tất cả . Những lúc như thế, Nick là tấm gương sống cho chúng ta noi theo để tiếp tục bước đi thật vững chãi trong cuộc sống.
5
19860
2013-02-02 00:37:38
--------------------------
57870
9387
Tôi đã được nghe bạn bè kháo nhau và thấy mọi người trong lớp chuyền tay nhau cuốn sách này để đọc. Và tôi cũng nằm trong hội "yêu đọc sách" và bị cuốn hút bởi cái tên của sách "Cuộc sống không giới hạn" nên đã đi mua ngay cuốn sách này. Vấng đúng cuộc sống không hề có giới hạn, mà chẳng qua đó là do mỗi người tự đặt ra cho mình mà thôi như: tự ti, mặc ảm, thiếu tự tin, thiếu quyết đoán, sợ này sợ kia. Nếu vượt qua những giới hạn trong tâm thức bạn sẽ vượt qua tất cả.  Tác giả đã cho thấy  chỉ cần bạn có đủ sức mạnh, ý chí và khả năng để chinh phục thì giới hạn cuộc sống . Chúng ta nên luôn luôn đặt ra cho mình mục tiêu trở thành những con người tốt hơn, toàn thiện hơn, đẩy lùi và loại bỏ những giới hạn bằng cách mơ những giấc mơ lớn lao song song đó ta luôn cần có những điều chỉnh cho đúng hướng. Câu chuyện của Nick là câu chuyện đã làm rung động trái tim hàng triệu người về nghị lực sống, khát vọng chinh phục, sức mạnh vượt qua những khó khăn bất tận của cuộc sống để làm chủ cuộc đời mình.
5
33843
2013-02-01 12:19:50
--------------------------
56747
9387
Mình chưa bao giờ có thể tìm thấy nghị lực từ chính bản thân mình. Vì bởi lẽ trong cuộc sống đầy bôn ba và cạm bẫy này thì chưa bao giờ mình cảm thấy thành công, hay dù chỉ là "được" thành công một lần thôi cũng chưa được. Nhưng khi đọc quyển sách này mình như hiểu được rằng, mình quá chủ quan, không có nghị lực phi thường, nên mới bị như vậy. 
Nick - một người có bản lĩnh phi thường và chưa ai có thể làm được nhữn điều kì diệu như anh. Mình biết đến anh trong một video clip trên youtube. Một video clip làm mình xúc động thực sự khi nó đã diễn tả trọn vẹn những sự mất mát mà cuộc sống dành cho anh. Nhưng anh không hề thấy nản chí mà ngược lại còn cố gắng vươn lên trong cuộc sống.
Còn đối với quyển sách này thì mình rất thích. Đọc quyển sách này mình có thể hiểu được nhiều những nỗi khổ tâm của anh và cũng từ đó lấy làm bài học cho mình. Một cuốn sách rất hay. Rất đáng để đọc. 
5
64512
2013-01-24 11:39:20
--------------------------
52459
9387
Hiện tại tôi đang cảm thấy bế tắc và mệt mỏi trước cuộc sống, tôi mất niềm tin và phương hướng cho tương lai ở phía trước. Đã có rất nhiều động viên, an ủi, có rất nhiều sự quyết tâm của chính bản thân nhưng dường như tôi vẫn chưa cảm thấy hài lòng về bản thân và muốn buông xuôi mọi thứ.
Tôi đọc câu chuyện của anh qua mạng xã hội, hình ảnh người đàn ông với nụ cười rạng rỡ bên người vợ trẻ làm tôi bị ám ảnh. Tôi tự hỏi hạnh phúc của họ thật phi thường và kỳ diệu. Tôi đã tự vấn lại bản thân, tất cả những vấp ngã, sự khó khăn trước mắt chưa là gì so với anh chàng này, vậy tại sao bản thân lại hèn nhát và yếu đuối đến như thế.
Cuốn sách chuẩn bị lên kệ, tôi nghĩ đó không còn là cuốn tự truyện của chính Nick nữa mà là một lời động viên có sức nặng và thuyết phục nhất cho bản thân tôi để cố gắng hơn, vững vàng hơn, đam mê  hơn với cuộc sống của mình. Và tôi cũng hy vọng tất cả các bạn sẽ thực sự thức tỉnh bản thân để phấn đấu cho tương lai phía trước.
4
82015
2012-12-26 23:14:46
--------------------------
52334
9387
Bạn đã bao giờ tuyệt vọng rồi nghĩ đến chán ghét và muốn từ bỏ cuộc sống này, tôi cá là có, và không ít người nghĩ đến điều đó không ít lần. Tôi cũng như vậy. Nhưng mỗi lần đọc được tinh thần nghị lực của những người thiếu hụt về cơ thể tôi lại thêm mạnh mẽ. 
Anh chàng thiếu hụt về chân tay này đã mang đến cho tôi rất nhiều cảm kích và sự quyết tâm. Sinh ra không có chân tay, đó là điều thực sự kinh khủng, anh đã không ít lần nghĩ đến cái chết, nhưng cuộc sống tươi đẹp, khát khao vươn lên từ chính tâm hồn mình đã giúp anh sống và trở thành biểu tượng của năng lực phi thường. 
Rõ ràng là, con người ta, sợ nhất không phải sự tật nguyền về cơ thể mà chính là sự tật nguyền về trái tim. 
5
54418
2012-12-26 08:51:30
--------------------------
52162
9387
Tuy chưa đọc qua cuốn sách này, nhưng qua lời giới thiệu ở trên thì mình cũng cảm nhận được một phần nào về cuốn sách. Mình thât sự rất khâm phục anh Nick, tuy bị bệnh từ nhỏ không có cả tay lẫn chân nhưng bằng chính nghị lực phi thường của mình đã giúp anh vượt qua những khó khăn và mặc cảm đó để sống tốt và đạt được nhiều thành công như hôm nay.
Hiện nay mình thấy có rất nhiều bạn trẻ không hài lòng về bản thân mình, ai cũng lo chăm chút cho vẻ bề ngoài của mình mà quên mất rằng vẻ đẹp thực sự của mỗi con người chính là đến từ bên trong, anh Nick chính là một tấm gương điển hình như thế. Mình tin rằng cuốn sách này sẽ đem đến nhiều điều hơn cho những người đọc nó và biết đâu chính nhờ tấm gương có thât ấy sẽ là một nguồn động lực lớn lao cho mỗi chúng ta trong cuộc sống này. 
5
60663
2012-12-25 13:55:20
--------------------------
51971
9387
Nhân vật này mình được biết cũng gần đây thôi, tuy nhiên những câu chuyện xung quanh anh đã khiến mình suy nghĩ rất nhiều.
Đã có lúc mình dường như muốn bỏ tất cả mọi thứ đang làm chỉ vì 1 vài trục trặc nhỏ và đôi lúc điều đó đã làm mình thất bại rất rất nhiều. Nhưng khi biết đến Nick Vujicic thì mọi chuyện đã thay đổi. Anh không có tay, không có cả chân nhưng lại luôn phấn đấu để vươn lên thì cớ sao chỉ vì 1 vài lý do nhỏ nhặt mình lại từ bỏ tương lai được chứ?
Quả thật Nick đã ảnh hưởng đến mình rất nhiều, khiến mình cảm thấy tin vào cuộc sống này hơn, tin vào những gì kỳ diệu sẽ xảy ra và tin vào tương lai rồi sẽ tươi đẹp nếu mình cố gắng :) Vì những lý do đó, giá trị mà quyển sách này mang lại đúng là vô giá!
5
14006
2012-12-24 12:16:09
--------------------------
51965
9387
Hình ảnh Nick ngã sóng xoài, úp mặt xuống đất rồi gắng gượng đứng dậy bằng việc tì dầu vào một nơi cao ráo hơn làm tôi day dứt mãi. Hội chứng phocamelia đã lấy đi 2 chân, 2 tay của Nick, lấy đi niềm hy vọng nơi mẹ khi anh chào đời và mang đến nỗi đau tột cùng cho người cha.Và tôi rơi nước mắt khi cậu bé bị trên là quái vật, là người ngoài hành tinh đã khơi gợi cảm hứng sống, cảm hứng chiến chiến đấu đến cùng cho hàng triệu người, như tôi chẳng hạn. Tôi tâm đắc với rất nhiều điều trong quyển sách, và gần như mỗi câu đều có thể mang ra làm trích dẫn. Quyển sách tươi đẹp như một bông hoa hướng dương vượt lên ngịch cảnh.  Và tôi sẽ luôn nhớ Nick đã nói " Hy vọng là sức bật cho gần như mọi bước tiến mà chúng ta thực hiện", tôi sẽ ghi nhớ !
5
78303
2012-12-24 11:42:41
--------------------------
51898
9387
Trong cuộc sống chúng ta được biết được nghe rất nhiều chuyện cổ tích về những con người có hoàn cảnh khó khăn, không được may mắn như những người khác. Nick Vujicic là 1 người như thế , anh đã không từ bỏ cuộc sống tươi đẹp này. Anh thật sự là 1 con người phi thường, một người không tay, không chân, anh đã tự viết lên câu chuyện cổ tích cho riêng mình. Và bây giờ câu chuyện được viết tiếp bởi một đám cưới thế kỉ giữa anh và 1 cô vợ rất tuyệt vời, họ đang chờ đứa con đầu lòng của mình. Một câu chuyện cổ tích không có hoàng tử đẹp trai, những nàng công chúa xinh đẹp, nhưng đủ sức lanh động hàng vạn người trên hành tinh này.
Câu chuyện đã dạy chúng ta - những con người bình thường, đã được cuộc sống ban cho nhiều may mắn phải sống tốt hơn, phải có ý chí, luôn vươn lên vượt qua mọi cản trở tiến về phía trước. Anh chính là người thầy về nghị lực cho mọi người.
5
67658
2012-12-23 18:36:46
--------------------------
51893
9387
    Tôi biết cuốn sách này khi tình cờ đọc một đoạn trích về nó trên báo Thanh niên. Khi lần đầu nhìn thấy hình Nick Vujicic in trên báo, tôi thật sự rất sốc, anh sinh ra với một cơ thể khiếm khuyết, không bình thường như chúng ta. Nhưng những điều anh làm thì phải nói rằng vô cùng tuyệt vời, anh đã không đầu hàng số phận và đi truyền ngọn lửa ý chí mạnh mẽ ấy cho nhiều người. Anh đã làm một công việc hết sức quan trọng, trong khi thế giới còn đầy rẫy những cuộc tự sát do suy sụp tinh thần, mất niềm tin vào cuộc sống. Anh là một minh chứng sống động cho phép màu: Cuộc sống không giới hạn. Một cuốn sách hay, như một quyển về việc gieo niềm tin vào cuộc sống. Xin cảm ơn Nick Vujicic, anh đã tiếp thêm sức mạnh và niềm tin cho mỗi chúng ta về ánh sáng cuối con đường, nơi mà với ý chí vượt lên nghịch cảnh, ta sẽ tìm thấy hạnh phúc.
5
65602
2012-12-23 17:32:10
--------------------------
51570
9387
Mỗi con người sinh ra đều có quyền được hưởng niềm vui , hạnh phúc .Và chắc rằng không có ai sinh ra để thất bại cả.Với Nick , cuộc sống của anh khác biệt theo một cách khó có ai có thể tưởng tượng.Mất đi tứ chi song nụ cười vẫn nở trên môi .Chắc hẳn ở anh phải tồn tại một tinh thần quả cảm , một trái tim luôn đập những nhịp mạnh mẽ nhất .Bởi anh hiểu rằng cuộc sống vốn dĩ không dễ dàng và đối với anh nó còn khó khăn gấp bội.Song tất cả không cản bước được anh , không có tứ chi, nhưng anh vẫn là một con người có trí óc , có trái tim .Vậy thì tại sao lại phải buồn bã , tại sao phải trốn chạy .Anh đã sống hết mình , cống hiến hết mình .Mình chợt nghĩ với một con người mà tưởng như cả thế giới đã đóng sập cửa với anh ta mà anh ta vẫn thành công .Vậy còn chúng ta , những con người may mắn tại sao phải sợ hãi .Vững vàng lên nào 
4
72748
2012-12-21 17:47:49
--------------------------
51359
9387
Mình biết đến anh cách đây 2 năm, thật sự lúc đó mình không tin những gì anh có thểm làm được cho bản thân mình. Anh có thể làm tốt các việc sinh hoạt hằng ngày và các sở thích của anh. Không tay không chân mà lướt ván , chơi gofl , bơi lội anh không ngại ngùng không sợ hại. Anh thật sự là một người có sức truyền cảm hứng cực kỳ lớn đến tất cả người khác . Câu nói " Đừng bao giờ tự giới hạn khả năng của mình" và " Cuộc đời này luôn đáng sống" làm mình quyết tâm thực hiện ước mơ của mình, đôi khi mình sợ nhiều thứ lắm trên bước đường thực hiện ước mơ, tuy giờ mình chưa đạt được mục tiêu nào cả nhưng mình sẽ đứng dậy và bắt đầu đi tiếp. Mình từng biết anh có ý định viết sách và giờ chắc chắn tương lai gần mình sẽ cầm trên tay quyển sách của anh nhờ Tiki! 
5
54659
2012-12-20 07:18:31
--------------------------
51304
9387
Lần đầu tiên tôi thấy một người không tay không chân, đó đã là điều rất kì lạ. Nhưng chỉ đến khi tôi biết được những điều anh làm được, tôi sửng sốt. Khi xem video trên youtube, chỉ trong vòng 3 phút vỏn vẹn, Nick làm tôi rơi nước mắt. Ý chí và nghị lực của anh thật phi trường. Những điều anh nói không phải là gì lạ với chúng ta nhưng cách anh truyền đạt thông điệp đó thật cảm động. Anh là minh chứng cho thông điệp đó : Cuộc sống không giới hạn. Nick không chỉ có một cuộc sống bình thường mà còn là CEO cho tổ chức Life without limbs và mang lại cảm hứng cho hàng ngàn người. Nick làm tôi thấy nhỏ bé và cần phấn đấu hơn nữa trong cuôc sống.
5
37068
2012-12-19 17:23:32
--------------------------
51210
9387
Tôi biết đến anh lần đầu tiên thông qua những bài viết trên báo chí, clip trên Youtube  bằng lời giới thiệu ấn tượng: “No arms, no legs, no worries” (Không tay, không chân, không lo lắng). Tôi đã sửng sốt tự hỏi mình rằng: Có thật vậy không? Và chỉ bằng vài thước phim, ít hình ảnh đầu tiên, trong lòng tôi trào dâng cảm giác rưng rưng đầy xúc động xen lẫn sự cảm phục và quý mến. Trước hình hài Nick, tôi cảm thấy mình thật may mắn vì sinh ra đầy đủ. Trước sự cố gắng của Nick, tôi nhận ra rằng mình đã hèn nhát đến chừng nào trước những thử thách của cuộc sống. Trước những thành công mà Nick có được như ngày hôm nay, tôi biết mình cần phải sống, sống thật hạnh phúc để không hổ thẹn với anh và chính mình.

Từ câu chuyện được kể về anh trước đó, cầm trên tay cuốn tự truyện “Cuộc Sống Không Giới Hạn - Câu Chuyện Diệu Kỳ Của Chàng Trai Đặc Biệt Nhất Hành Tinh” tôi như giải tỏa được cảm xúc trong lòng, tiếp thêm sức mạnh để bước những bước mạnh dạn và vững chắc hơn trên con đường mình đang đi và cả những ngã rẽ sắp tới. Cảm ơn Nick Vujicic, cảm ơn cuộc đời đã sinh ra một con người như anh. 

Những câu chuyện kỳ diệu chỉ có trong cổ tích, và cổ tích có hay không là do quyết định và hành động của chính chúng ta. Tôi tin chúng ta làm được.

4
55560
2012-12-19 10:11:09
--------------------------
51178
9387
Chán nản, tuyệt vọng, tôi lướt net trong vô thức và vô tình tìm được clip của Nick, nó như thắp lên trong tôi một hi vọng mới cho tương lai mình. "Ừ, chỉ cần không bỏ cuộc, mọi thứ sẽ thay đổi." Tôi dạo trên Tiki và bắt gặp quyển sách này, hình ảnh anh chàng không tay chân mỉm cười thân thiện gợi lại nhiều cảm xúc. Quyển sách không chỉ dừng lại ở những bài thuyết giảng tôi đã nghe ròng rã suốt bao nhiêu năm, đó là một chuỗi câu chuyện thật, về một chàng trai có thật và một nghị lực dường như chỉ có trong truyện cổ tích. 
Quả thật, quyển sách có sức thu hút đặt biệt, từng dòng từng trang như lời người anh chia sẻ với các em nhỏ , một cách chân thành rằng, không điều gì là không có thể, chỉ cần chúng ta đừng từ bỏ. Cuộc sống không giới hạn.
5
41922
2012-12-18 22:05:51
--------------------------
51168
9387
Tôi biết đến Nick Vujicic cách đây không lâu khi xem clip cảm động về anh trên Youtube, và tôi đã khóc. Một con người nhỏ bé nhưng có ý chí và nghị lực phi thường ấy xứng đáng được chúng ta trân trọng, ngưỡng mộ biết bao nhiêu. Đó là tấm gương không ngừng cố gắng, là minh chứng sống cho những lý thuyết mà người ta tưởng chừng như không thể thực hiện. Câu chuyện về cuộc đời của anh chắc chắn sẽ làm thức tỉnh bao nhiêu con người tuyệt vọng, kéo họ lại với cuộc sống đầy tươi đẹp, nó giống như những câu chuyện cổ tích vẫn nuôi dưỡng tâm hồn ta lúc còn bé thơ, chỉ khác một điều đây là câu chuyện cổ tích CÓ THẬT, và tôi luôn nhớ câu nói này trong đoạn clip đó "NẾU BẠN KHÔNG ĐƯỢC BAN TẶNG NHỮNG ĐIỀU KỲ DIỆU TRONG CUỘC SỐNG, HÃY TRỞ THÀNH NGƯỜI TẠO NÊN ĐIỀU KỲ DIỆU". Với tôi, anh chính là người tạo nên sự kỳ diệu. 
5
66696
2012-12-18 20:57:53
--------------------------
51108
9387
Tôi đã biết đến Nick Vujicic qua những bài giảng của cô chủ nhiệm lớp tôi. Cô đã nói với chúng ta rằng đây là một người đáng để học hỏi, nghị lực của anh ấy thật phi thường, không tay và chỉ có một bàn chân bé xíu nhưng làm nên tất cả. Quả thật khi nhìn anh ấy tôi cảm thấy rất thật vọng về bản thân mình. Anh ấy không có một cơ thể hoàn thiện như những người khác, nhiều lúc anh ấy muốn bỏ cuộc nhưng rồi vẫn động viên mình đứng lên, khó khăn đối với người bình thường là 1, đối với anh ấy là 100 nhưng khó khăn không cản được bước chân của anh ấy. Vậy mà tôi một con người có đầy đủ tay chân nhưng hễ thấy khó khăn là lại nản chí. Sao mà tôi lại hèn nhát đến thế. Khi xem đoạn clip anh ấy thuyết giảng trước sinh viên, tôi lại càng khâm phục Nick hơn nữa. Nick xứng đáng là một tấm gương lớn cho tất cả mọi người và khi gặp khó khăn hãy nhớ đến Nick để tự nhắc nhở bản thân mình rằng : cuộc sống không giới hạn !!!
5
57279
2012-12-18 14:20:53
--------------------------
51088
9387
Torng cuộc sống ai cũng thường hay than vãn về những khó khăn, thử thách. Rất ít khi có ai đó suy nghĩ rằng thế giới này còn bao nhiêu người bất hạnh hơn bản thân ta nhiều. Tôi cũng thế thôi. Nhưng khi nhìn thấy Nick, tôi đã hốt hoảng không hiểu rằng làm sao anh có đủ dũng khí và sức mạnh, tự tin để tiếp tục sống với những khiếm khuyết nặng nề như vậy. Nhưng không, những khiếm khuyết ấy chỉ làm tôn thêm vẻ đẹp của anh, nhất là vẻ đẹp tâm hồn. Cuộc sống của Nick không hề đơn giản, nhưng anh biết cách là cho nó dễ dàng và ý nghĩa hơn. 
Nếu bạn cảm thấy cuộc đời thật bất công, hãy đọc quyển sách này và bạn sẽ thức tỉnh. Trong đó là những lời tâm sự và quá trình chiến đấu của một con người đã vượt qua bao trở ngại để tìm được hạnh phúc như hôm nay.

4
32988
2012-12-18 12:14:39
--------------------------
50927
9387
Mỗi lần xem những video clip về anh là một lần được tiếp thêm rất nhiều sinh lực và niềm tin về những điều kì diệu trong cuộc sống này. Cuộc sống lấy đi của anh đôi tay, đôi chân nhưng không thể giành mất lòng yêu đời và can đảm của anh.
Anh, tấm gương hoàn hảo để những ai đang mất lòng tin vào cuộc đời này, soi vào và nhận ra "tại sao con người kì diệu ấy có thể làm mọi việc, còn tôi thì không?". Rất cảm kích câu nói của anh tại một trong rất nhiều buổi nói chuyện cảm động với sinh viên : "Nếu bạn ngã, việc duy nhất bạn cần làm là hãy đứng dậy. Và nếu lại ngã lần nữa, hãy tiếp tục đứng dậy." Hình ảnh anh từ tốn đứng thẳng dậy sau khi ngã trên bàn, đó là bài học giản đơn và khích lệ nhất đối với tôi.
5
7866
2012-12-17 15:05:07
--------------------------
50706
9387
Mình tìm đến những video nhạc và thuyết trình của Nick Vujicic trong một tâm trạng chán đời và gần như bỏ cuộc ... Mình đã khóc khi xem buổi diễn thuyết nhìn thấy một con người không tay không chân nhưng không bao giờ bỏ cuộc thấy cuộc sống này còn rất nhiều điều kì diệu ,anh đã vựng dậy trong lòng mỗi người  một niềm tin rằng cuộc sống có ý nghĩa hãy suy nghĩ thật lạc quan , yêu đời mọi chuyện sẽ thay đổi khi thái độ thay đổi . 
Như câu hát mà mình rất yêu thích của anh "Reminding me....I'm alive I don't wanna die, I don't wanna waste a nother day or night" 
5
56741
2012-12-16 10:15:02
--------------------------
50582
9387
Cuộc sống thực sự luôn luôn đặt mỗi con người chúng ta vào những thử thách, những khó khăn, những mất mát có thể làm ta nản lòng. Như Nick chẳng hạn, anh bị khuyết tật và dường như có rất ít cơ hội để thành công trong cuộc sống. Nhưng những gì đến với anh thực sự tuyệt vời, giống như một phép màu, và phép  màu ấy không đến ngẫu nhiên mà do chính sự nỗ lực và niềm tin vào cuộc sống của anh. Đọc câu chuyện của Nick, ta hẳn sẽ phải khâm phục tài năng, sự quyết tâm, lòng dũng cảm và ý chí chiến đấu với những gian nan chồng chất. Qua đó, mỗi người sẽ tìm thấy những bài học bổ ích, để áp dụng trong cuộc sống của chính bản thân mình.
Cuốn sách đã chỉ ra một chân lý không bao giờ là cũ: chỉ cần lòng quyết tâm thì chẳng có giới hạn nào không thể vượt qua. Đây thực sự là một cuốn sách hay, cảm động, chân thực đến bất ngờ.
5
20073
2012-12-15 20:21:34
--------------------------
50503
9387
Lần đầu tiên mình tìm thông tin về Nick là khi cô giáo bảo về nhà  thu lượm thông tin về những con người làm nên điều phi thường. Thật sự mình đã khóc vì quá cảm động, đặc biệt sau khi nghe bài hát của anh ấy. Rất nhiều người sinh ra sung sướng và khỏe mạnh như mình chắc không thể có một cuộc sống ý nghĩa như anh. Anh cũng là nhà diễn thuyết rất đỉnh. Mình nhớ nhất là câu nói "Everyone just go one step a time, never two" và "No legs, no arms, no worry".
5
58432
2012-12-15 11:41:22
--------------------------
50485
9387
Nick Vujicic là một người phi thường. Lần đầu tiên tôi biết đến anh là khi tôi xem tivi, và sau đó thầy giáo tôi đã cho tôi xem 1 đoạn clip kể về anh trên Youtube. Mắt tôi hoàn toàn mở to suốt đoạn clip ấy. Thật không thể tin được. Chàng trai ấy không có tay, không có chân, nhưng làm được những điều hơn cả rất nhiều người tay chân lành lặn. Chàng diễn thuyết, chàng đem tiếng cười đến mọi nơi, chàng làm cho những bài học đạo đức mà tưởng như các bạn trẻ ai cũng sẽ ngán ngẩm vì "nghe hoài" trở nên nhẹ nhàng và đi sâu vào lòng người. Chàng kể, chàng nói, chàng hát, chàng cười, nhưng chàng không khóc. Chàng ngã, và chàng đứng dậy, dùng đầu để tự đứng dậy. Chàng làm tôi tin rằng, không điều gì là không thể đối với sức con người, và rằng cuộc sống này là không có giới hạn. Chàng là tấm gương để tôi thêm niềm tin vào sức mạnh và nghị lực phi thường. Chúc mừng chàng vì cuối cùng cũng tìm được hạnh phúc của cuộc đời mình. Và tôi thấy mắt mình ướt nhẹp sau khi đoạn clip kết thúc. :)
5
39157
2012-12-14 23:40:40
--------------------------
49715
9387
Điều ấn tượng đầu tiên của tôi khi cầm cuốn sách này là hình ảnh của một người đàn ông mất đi đôi tay và cả đôi chân nhưng anh ta vẫn mỉm cười, một nụ cười mãn nguyện, hạnh phúc.
Vâng, Nick Vujicic, một người đàn ông thật bản lĩnh và đầy nghị lực.
Tôi đã được xem anh diễn thuyết trước sinh viên của các trường đại học lớn, thực sự anh đã gây nên xúc động lớn với các bạn sinh viên này.
Nick là một người thật phi thường, tôi lại nhớ đến Nguyễn Ngọc Ký của Việt Nam chúng ta, họ là những dấu lặng để những người lành lặn như chúng ta phải suy nghĩ.
4
78790
2012-12-09 16:09:20
--------------------------
